831 港島現場即時討論 2

好多手足

口臭都要講，咁多人比速龍衝一定有十幾廿人被拉

人地後排拉完整理完又準備上黎拉人

屌你班仆街唔夠人打，唔攻，就整路障，放火燒路障

唔係企定定乜都冇保護就對待

咁係絕對on9 送頭

推

集中呢到

銅鑼灣手足好返屋企啦
啲狗去到灣仔油站啦

次次睇到咁樣比狗拉都好嬲 恨鐵不成鋼
過左三個月都要送頭
比狗拉到真係助長對家士氣
以為自己撚狗 其實比人撚返轉頭

起哂火都唔走究竟係咩原因

灣仔3男1女被捕

次次都見到有狗先走已經遲, 唔好將見到有狗先走set做最低消費啦

有無Gear

Set完就好走啦

9成比鬼叫守

跟住班友又唔用腦諗咪成班唔走

請散人！

走緊既手足留意各區狗隻資訊
唔好比狗咬 勇武有腦

本身成日打得好靚

有冇人開條utube training channel 叫d 人上前線前睇左先，我覺得要做下培訓

唔好戀戰

灣仔仲唔走想點？

尼個設定跟本就ON99
見到你走到其他人都實有人仆街啦

#黃大仙
2008 黃大仙警署對出2豬籠 十幾個防暴企喺度

#灣仔
2013 速龍同水炮車停左係軒尼詩道街巿附近

見到跑最後果排跑唔郁
前面塞住

其實真係有唔少時間走
死守到俾狗捉真係好過癮？

？

走啦
仲行行企企 死守 等拉咩

你要打鳩班狗 玩火守冇問題呀 問題係佢哋又唔係要打 只係等消防滅火 等狗黎捉 開營火會呀依家?

仲唔走係想點？

太多花生友？

英國快啲救人la

被拉嘅人都幫你地buy緊time 做咩又唔走

狗開始沖啦灣仔！

走啦

我覺得上前線既要做下培訓，有班細既真係咁犧牲好唔抵。。。

真勇武

全部都有
有個男仔爆咗頭

灣仔防暴又推

銅鑼灣世貿中心出面好多狗車
狗應該會係後面街衝上黎
大家小心

唔知做乜

如果你岩岩係前線一定有聽到有個人係度屌你地留守唔知為乜

又係班狗推先開始走

真係抵你地比人捉

成班on9仔
你咁樣送頭 對件事 一D幫助都無

又成班企定定等拉

不割蓆， 但睇到有d心淡， 開始覺得唔底可憐

究竟每次SET完ROADBLOCK唔撚走係咩玩法

keep住跑得唔得

你老母生你出黎就唔抵可憐

大火就係好理由散
唔係唔知班狗大火期間部署緊掛

發晦氣係無助改善情況架
各位朋友

水炮車高速前進
睇黎又拉一班

可能唔知走去邊

前面班勇武太意氣用事
見到有火就升士氣升到無理智

屌都無用嫁啦.你係現場郁會俾呢個氣氛感染

係

成班一啲危機意識都冇

走阿....

繼續送

拉左幾多個？

屌撚夠未呀你班仆街

走啦… be water

香港人環有隊離場小隊

我係前線問左好撚多人 好多人都話睇下到時多唔多人打
睇乜撚啊屌第一個跑走就係你地啦
講撚完打要趁早 點撚知無啦啦放火吸哂啲人既視覺無人睇狗

後排個D唔好散步呀, 你地安全唔等於前排安全架屌

屌撚左成個月都唔識走？

鍵盤戰士唔好灰心，前線自己知自己做緊咩，唔該曬

發撚夠晦氣未呀你班仆街

2016 地鐵列車不停金鐘站

有火牆個時又唔走，唉...睇到心痛

銅鑼灣既人快啲走 ！

唔好屌啦 想知拉咗幾多個今日俾人捉到實死緊

跑到好似散步咁
點解會有呢種跑法

地帶隔離間野飲舖都未閂門 好多人買野

冇roadblock 擋嘅時候
麻煩企鬆動D
前排真係走唔到...

走啦 有水炮 仲唔走博拉咩

每次set 完roadblock 就企係度 咁set 黎做咩

散場啦

唔好見到人唔走你就唔走
個個都咁諗就全部一齊比狗咬㗎喇
你想走既就走

一名持有ＢＮＯ示威者被捕

推上報

消息指，今日陽光巴士 NEOPLAN 巴士遊河因遊河路線經過新屋嶺，警方驚有人劫獄，所以將巴士及參與活動人士包圍查問。期間有近大半小時警方將參加者禁錮在巴士上，但不容許巴士啟動引擎及冷氣。

去到鵝頸橋底又停 又留守
真係豬閪黎架喎

屌夠未呀你地 淨係係到屌屌屌 人地依家仲係戰場呀
幾多次啦 次次都係咁

水炮車射梗人 cwb Hennessy road

超過10部警車過紅隧往港島方向

#灣仔
2015 7-8狗車在堅拿道天橋往times square 落橋位方向

冷氣軍師留意邊度有埋伏 通知手足仲好, 唔好指責

需要有隊

難聽啲講句

呢場運動如果輸左 有一半原因係因為呢班有勇無謀既前線/花生友

有得租巴士？
真心唔知

本身睇到佢地比人拉都會心痛 但而家冇感覺 成日企定定唔走 認真講係抵死

ON9 呢啲叫等死

返屋企喇，安全回家

射空氣幫鬼染色?
全部都記者

上英領要求英國介入
因該名ＢＮＯ人士很可能面臨酷刑

希望可以叫到英國出聲

Push

個個都係長跑高手咩 灣仔跑到去CWB 唔可以停下既

捉咗好多女仔

好似fake架喎 上網搵唔到

做乜尻帶本聖經出街。。。

不分化啊 屌你

講咗好多次，set好嘢就好走，路障係要嚟拖延對家進擊速度，留空間俾自己走，你set完又企返喺到等捉，入狗屋真係好受咩？

失敗主義撚收皮

push

屌你提下佢地走啦

小心黑警武警埋左兵係北角，今晚會收窄戰線後前後夾擊圍捕！！！

手足萬事小心

20:13 黨鐵停撚左係金鐘，突然話係港島線尾班車

收皮啦屌你老母

前線位手足仲企係到影相

有火告硬暴動？

你覺得係依到叫佢地走佢地睇到?

佢地會令場運動輸？你呢？

入硬

有火告縱火既話
終生

告硬

POPO沖啦！

小心

照推

咪係 現場無人得閒睇

真係屌都冇用 佢哋係唔會見到 ok?

政府內部一向都係有緊四隻字形容緊呢場運動
烏合之眾

守又唔知守咩
攻又唔知攻咩
出來又唔知做咩

每次出來都拉十幾廿人
但對政權就0威脅

Be water

從末聽過狗巴有得租
都話新屋嶺好撚難搞
實查哂身分證

班狗都比時間你走
你地仲要企唔拉你拉邊個

但佢睇返黎就會睇到你班仆街留D咩言 一D又話人ON9 一D又話人食花生

咁你係到講風涼話有用？

火彈差d扔中立場姐姐

再告縱火
有機會終生

睇吓林鄭搞到香港點

陽光巴士點會冇

唔走都唔知做乜撚
今日完左架啦
3男1女啦

咁另一半？係因為你？

睇左一個鐘 live 今次仆街了
係今次警方個處理手法已經180度轉左
勁多警告 唔衝唔壓 冇過份武力畫面
而家有左水炮車 附近有民居就出水炮 , 空擴地方先放tg
剩係捉死守走唔到果班，肯定係捉番去先打
再係咁玩多次 , 黑警就會贏

又拉左個

又自己人塞住自己人

又劇本.... 屌晒你地老母呀唔撚走

又背住

中後排唔撚好再慢慢行啦屌你家母

記者拎晒機都跑得快過示威者

依家現場仲多唔多人?
唔好屌啦，大家要尊重人地既付出
你出去打呀

單新聞好似fake news 黎

又一個

又拉左一個手足

我叫你地停止屌自己友

救人！

銅鑼灣既快走，水炮射催淚水

抵死，講完

班狗車同水砲車黎到灣仔消防局 停左係度

又捉

地鐵唔停金鐘？

Sogo live影住有後排仲企喺度玩手機塞住

手足要平安啊

Sor

銅鑼灣既快走，水炮射催淚水

銅鑼灣既快走，水炮射催淚水

銅鑼灣既快走，水炮射催淚水

返屋企啦

洗唔洗咁撚樣講啊

屌
架車去到銅鑼灣廣場
SOGO出面仲散緊步

急問有無天星小輪搭

跑快d

都唔係第一次既啦
你話頭幾次就話姐

依家擺明等夜晚,班畜龍就衝晒出黎捉人
呢個劇本已經唔知第幾次
白痴都知啦
係都抱住佢唔走,我唔走既心態

從此成個運動又少左人

港鐵不停金鐘
2025

啱啱有打狗，打走咗一個，好撚彩

好on9, 又係咁 成班都唔識進化
一班人愈黎愈勁, 但總有一班唔識變

咁撚樣be water, 抵坐十年

Rthk 又拉兩個

班狗輕輕鬆鬆又捉到

唔練跑真係唔好上前線

今次條路夠闊 又俾哂時間佢佈防

其實睇過都多次
都好嬲好唔明set左場唔走企係度做咩

話極都唔聽
攪到走唔切
仲好似散步咁

急

呢野堅架

哦

老老豆豆，唔走做乜

老銅大軍要走啊

我睇到好嬲
後面勇武塞住跑唔郁

又話打狗 救人？

銅鑼灣仲慢慢行
人地唔衝你咋 一衝又拉十幾個

岩岩有巴打還拖救左人

見到D人走都係散步
真係唔知講咩好

路障對阻礙水炮車前進有極大幫助

中後排慢慢行塞撚死曬前線班手足.... 我屌

2027 狗鐵唔停金鐘

真係⋯
周埋走都係慢慢走
跑都唔跑

有

推 屋企要人

屌你班人
屌屌屌 屌撚夠未
你班淨係識屌既冷氣軍師有十分一人出去拉人走咪拉少幾個囉

我覺得唔可以行近黨鐵站走

我只想大家平安

又比人捉，好彩醒得早
其實前線d人好撚柒蠢，真係得個勇字

真係痴撚線 堆狗都差唔多到 成班都仲可以慢慢行

其實以後真係要有個目的

目的做到，走

企係度點會夠警察追？

人地而家有埋水炮車

好撚弱智, 又係同一劇本, 速龍衝 => 成班塞住 => 比人拉

要，因為真係抵死，衝突地點係示威者簡
要咁on9 簡慢慢走比人拉比人打

抵死

中後排真係on9

你仆街啦，自己友黎架，洗唔洗咁撚難聽呀呀

係呀，今日點解會突然升級咁多，確實不理解
這樣的話林鄭大條道理出緊急法，都不會遭到反對
聼日機場都去唔到

尖嘴等 咪叫人番屋企

急問

靠你頂上了

end game

輸了

練下個腦啦 練跑
岩岩成個火牆係到半個鐘有多唔走
係到圍住個火歡呼
之後去大公報玩laser 都唔走
比你跑到保特咁快都無用啦

2025港鐵不停金鐘

立場話拉左10個

佢地一早識減少影響街坊其實早就完事

岀面啲人邊會睇到姐
不如睇live邊到有伏好過啦

係咪每留多一分鐘係條街就多一分籌碼去傾?

2023 金鐘站關閉 已FC from MTR

屌 on9

晦氣撚收得皮未？

幫推

P牌仔收撚皮啦

真係今日俾人捉到可能告到坐終身be water

上網睇冇講停

果邊有無狗 急問

我冇佢地咁白痴,玩開Hit and Run
成班都擺明唔係打, 你話打我留係度有乜所謂

嘈完未？尖嘴等啦on9

屌你老母啦

你班中後排真係次撚次害死前排

要屌前線既，兩個方案

1. 整合好你既論點/策略出去開個post，等前線今晚返到屋企再睇再檢討

2. 去現場直接同前線講

得啦 612講到今日啦

Ifc手足
諗到點走未

希慎先岩

班後排睇到我燥 次次都阻住前線走

晦氣撚 快d死

ifc 仲有人咩？

上左希慎仲唔走等乜
企係電梯上面對望

想點 又散播失敗主義

有冇前線讀宣言比記者睇

天星小輪安全嗎

十年好快過

希慎入邊啲人點走

但真係次次係咁

唔知佢地事後會唔會睇連登

點會 冷軍一出去應該俾人拉多幾十個

Hysan果啲一係衝落去
一係行入啲
班狗一衝就走唔到
唔係以為話佢幾句會走啊？

更加要出嚟抗爭，唔係點特赦手足

屌你後排班人施施然咁 打完卡就返屋企啦

堅都無用啦
佢有合理懷疑會劫獄
就可以抄哂身份證

後排就施施然覺得慢慢退唔會比狗拉

前排就等後排走先走到

我都明白現場資訊實好唔流通

但過左幾個月仲未進化

銅鑼灣又唔走

真前線一早走左 你諗下剩低果班係咩人?

same feeling , pray

企hysan個班小心
班狗會照衝入商場架

好憎啲死速龍

難聽都要講

咁樣比佢拉，場運動會贏？？

be water 打遊擊，狗少開戰，狗多就閃水

冇速龍，就主動攻

有個仲跳埋舞添 , 出面拉撚左幾個

Thank you 而家走

係一定

落過去一定知有唔少係叫唔走既

快啲走 黨鐵運黎堆狗出黎

洗醒咗.洗咩係鏡頭前打.入到去點玩都得

後排既慢慢行 見到狗先走 都唔知咩玩法

失敗主義撚
晦氣撚
麻煩收皮好冇
做返少少建設性既嘢
接放學 好冇？

幾分鐘前係太古月台岩岩見到一架鐵運速龍

大家第一次面對水砲車配合速龍防暴，被捕係無可厚非。大家唔好比五毛分化

火燒狗

d火彈扔中記者

其實小組入內街 咁走會唔會好D 全部人係大街咁跑都唔係方法
入跑馬地 維園果邊

咪係,我從來唔屌既
我只係擔心前線
但講到去現場拉到人走真係得啖笑
自己講出黎笑唔笑

縱火未必,因為要上高院
有陪審團好大機會打得甩

個垃圾政府只係想用區域法院呢d低級野去鋤義士

剛剛直播又見到呢條友

狗鐵封站呀
手足要行返出去走

點解依家喺度隨機掟汽油彈 有咩意義?

蘋果live：班狗歡呼拉到女仔真開心

ON9 起撚哂火牆果大半個鐘唔走？

2023 #交通資訊

• 西營盤站及金鐘站暫時關閉，港島綫來回方向列車不停西營盤站及金鐘站
• 荃灣綫來回方向列車不停金鐘站
• 南港島綫以海洋公園站為終點站，港鐵公司現正安排免費接駁巴士來往堅尼地城站和海洋公園站
• 上環站部分出入口暫時關閉

#金鐘 #西環 #上環

TG channel

唔好鬧住 提拱資訊

咁你去接末

啱

下關架車咩事
人地拆RB 你都企係到
唔拉你拉邊個呀

根本唔應該有對陣 對得實有人比人拉

黑記,咁唔忿氣打撚埋D記者囉,反正你地想拉咩人就咩人,打咩人就打咩人

你咪撚天真啦，你對唔對得住新屋嶺班手足呀屌你老母

唔洗睇連登 用下腦都知

有班應該係岩岩上前線 新手黎

不嬲都係咁
完全冇變化

咁樣掟汽油彈反攻冇咩意思啦

接緊啦傻西

好多火魔 cwb又有

唔係掛

劫獄
咁睇得起香港人

昇哥又屌

屌你 咁大火咁多時間都走唔切？

屌... 又開始企...

同意
be water講咗咁耐

唔笑
至少我有勸過有成功過
晦氣撚幫到D咩？

lm

其實大家冷靜d
呢個世界人民抗爭有幾可係無人被拉？
大家出得黎要有覺悟
同埋拉親既未必係勇武
可能係跑得慢既和理非

外媒一質問 隻速龍跑走

又拉女仔
好擔心佢喎

睇連登無睇新聞 ， 咁大火係乜位置？

真 你見旗手都唔見咗

似中後排停留得太耐

逃生路線：
1825 中環ABCDEFGH出口安全
1842 IFC巴士總站所有車停駛
1904 中環碼頭巴士總站仍有巴士
1951 天后巴士站有巴士走
2023 灣仔站 暫時安全
2028 金鐘封站

※身處灣仔而須離開的普通市民，可參考下列路線離開：
1. 沿皇后大道東往銅鑼灣 / 跑馬地方向離開，然後穿過利東街商場使用灣仔站 D 出口進入港鐵站範圍內。
2. 沿莊士敦道及灣仔道往銅鑼灣方向離開，鵝頸橋街市旁「堅拿道西」巴士站仍有過海巴士 107 （往九龍灣，經土瓜灣）、171（往荔枝角，經油麻地至美孚沿途港鐵站）的服務。
-灣仔B出口售票機旁有衣服車票

各地現況：
1851 旺角警署出口20防暴查身份證
1916 大學站對出斜路有路障
1916 朗豪坊對出C4出口無狗
1926 黃大仙巴士總站 10狗 2衝鋒 2van 守在香港線往返黃大仙巴士
1933 青衣城內有狗企入角位 有白衫狗在旁指揮
1929 炮台山站有狗查人搜身
1830 北角站地面有狗
1942 太子站拉閘搜捕 切勿前往
- 各地鐵站小心有狗咬藍色染料 -

物資需要：
衣物 洗甲水 及梳打粉

十點大叫屋企要人！
記得入左地鐵站都戴口罩同小心唔會係鏡頭前討論去向啊！

勇士

果條友仲係度

好似見到個便衣狗叫個姨姨行開

傻西 人地唔接 你就唔接架啦 屌

灣仔

隔離post見到,唔知係咪呢單

嗰藍衫友睇眼神就知佢係警察啦
傻仔你行為出賣左你啦
基督徒都恰

現場一定有走 不過走得太慢姐

唔出奇 平時少上連登 又無乜上前線嘅人

on9啦
上次梁天琦單野都唔係全部罪成
以高學歷黎講, 我地有壓倒性優勢

藍血人
你講果陣有冇笑

總有啲人立場唔堅定

比鬼講兩句就動搖

叫人走佢地會用一個睇弱智既眼光望你一眼
繼續dup低頭禁手機

笑撚死人
我都唔知有乜好講

咁既反應搜身無得睇我就唔信啦

有條智障藍絲

速龍衝又唔見佢放, 係要玩空地

其實前線真係好近班狗。。。
一沖實捉到..

依班狗既心理狀態 之前個女女女傳言 遲早會變真
女手足唔該唔好見差佬先跑

就係想知灣仔邊個位置

新屋嶺其實好危險
你睇下我個post

唔識跑？

勸到幾多個呀?
100個前線勸到 十個
冇悔氣,只係想講好多要死守好耐 真係阻都阻唔住

金鐘關站 小心狗鐵運狗去cwb/天后 夾擊

頭先條藍衫做乜鳩

社工囉

係，當你on9咁

做乜有set場

又企係到等拉

黨鐵唔停金鐘

下
不安
好擔心

近撚到咁

距離又係咁近....

幫手足問 中環碼頭有無執

身上有紅色燈閃閃下係鬼

又企定定等狗衝

又黎三十米對峙

真係唔怕坐十年

有狗同外國記者對峙

兇阿婆嗰個？

你係咪on9
陪審團兩邊律師都可以搵理由踢人走

似

封

唔好再用laser啦

根本無用

橙旗都企到咁近....

肯撚定係狗

快走

現場 SOGO 唔走

sogo仲有一大堆人痞係度,做乜鳩呀屌,真係等速犬拉人?

sogo仲唔走仲想打

Buy time 你走

落去叫嘅話
好多都望住你唔會郁
之後會有人屌你散水撚
「咁就走？」「咩都冇做就走？」「又話還眼？」
好死唔死又有人和應
最後唯有返屋企睇live
跟住又見到有手足俾人拉

反擊戰

中環碼頭有無封

狂射...

請校車係港島沿線準備！！！隨時接放學！！！可以的話準備水！！！
請校車係港島沿線準備！！！隨時接放學！！！可以的話準備水！！！
請校車係港島沿線準備！！！隨時接放學！！！可以的話準備水！！！
請校車係港島沿線準備！！！隨時接放學！！！可以的話準備水！！！
請校車係港島沿線準備！！！隨時接放學！！！可以的話準備水！！！
請校車係港島沿線準備！！！隨時接放學！！！可以的話準備水！！！

有啲主見

踢3次？

希慎走啦咁近，真係殺入黎架

收工
仲要唔要人？

成日都起到搞事啦愛國人士

你落去指揮囉冷氣軍師，講就威，做就_

點搞

唔好再對峙喇

前線向前行 真勇武

唔走一定冇好結果
過左咁耐仲有咩好動搖

返屋企呀!!!!!!

又企係度想點, 冇rb仲慢慢黎

其實散水撚呢個term累死人
將合理既散水矮化左

依下好撚靚 火魔直爆班槍手

屌 睇款都知，隻手成撚個小兒麻痺

一定係狗嚟，帶晒耳機，講嘢都好似，又話自己普通市民

仲想對峙，真係當自己係超人

蘋果岩岩話想打反撀戰

根本就係香港嘅集中營 點會咁易俾人靠近

...有軍師知道嗎

fire dog

走呀

出現咗幾個鐘 痴線佬嚟

放完火好很退!!!!!!

藍衫佬下晝喺上環出現過
便衣嚟

散水燃個TERM 咪同標籤分化無分別

其實之前唔係講好咗出水炮要散?

前線勇武好撚慘 次次諗住爭取時間比中後散
比班中後排唔願走頂住哂
中後排要到真係走起上黎又走得慢
大部份係到玩手機 做左前排都唔知
最後攬炒送頭

痴線成班唔走

聽日仲要入機場 快d走啦好嘛

狗散緊。好快少少走

sogo反擊戰？
班狗退緊 手足前緊

走啦唔好對峙

我梗係知佢係記者面前扮野
但佢以前扮都唔撚同你扮直接發顛

唔洗再講 前線已經擋緊子彈

救人 打狗

仲唔走做乜

不要說散水 試著說轉場

又係呢個藍衫
請問佢咩料？

落現場叫人走會比人屌返轉頭

仲要推前...

屌...

咁大家記得做算一家人落街食飯都要申請不反對通知書

傻佬黎 skip

大家唔好嘈，落地鐵站接放學或者做掩護啦

咁我地可以做咩 默哀？

sogo點解唔走....

警察退 佢地又衝番上前

小心俾人包抄！

831 - SOGO反擊戰

問

身上紅色燈閃下閃下係鬼，啱啱有一堆一色一樣嘅揸汽油彈企最前

仲向前行

小心呀 唔夠打就撤啦

向前

前面唔係爭取 係本身無打算走

我覺得好多人上去仲係抱住參加下

但又唔信自己會比人拉既心態

仲有成日笑笑口咁

㸃解有幾個後邊背囊有燈既

點解可以俾cctvb個cam影咁耐...

與其守 不如攻

港鐵唔停金鐘, 好可能有大量狗運輸到天后等包抄！
CWB大家小心！！

冇錯
落過去就知呢個情況係每次都發生

真心作為前線諗下係咪準備好犧牲十年青春
係既我唔阻你

sogo死士

後排要走啦

和理非去咗增援

藍衫癡線佬仲係到

無辦法 先顧好自己先
要走時好走 佢地見無前線就會自己識走

只有一種情況係唔駛走，係你大多數人都有勇氣埋去開拖，到時係佢地走，佢地守

你死守時
班狗CALL BACKUP 啦
去你後面包夾啦

點解成班示威者背後有紅燈閃閃下？

前線想後面走 佢地一出聲應該大把走曬

無野好講 我真係唔認同佢地諗法
利申岩岩返屋企

睇到個火熄都唔走真係唔知做乜

所以覺得要走就講聲之後自己走 無人會怪你

推前唔緊要 要真打

我只希望大家一切安全 不割

冇武器 沖黎托呀

屌真係無人知中環碼頭有無封？

反擊要救到人至得架, 唔得就一齊走

其實依家嘅前線係咪當咗今日係終局?

快散，Be water

你唔可能殲滅所有狗 攻到咁上下 要識得走

快d走啦真係，依場長期抗爭嚟架
依吓比人拉咗就冇架啦

身上紅色燈閃下閃下係鬼，啱啱有一堆一色一樣嘅揸汽油彈企最前，衣車裝備勁齊全

唔識講了

企開啲呀呀呀呀

D狗 應該等人齊就會沖

大把人

小組記認 咪撚捉鬼

有無人有留意到？

似引緊...小心

班狗應該引你地去水炮車，一嘢過，小心呀

證明左樣野，班差佬會驚你全世界還拖

痴線...防暴犬未到姐,你向前行姐係代表要vs速犬同防暴犬...

唔理得唔得閒睇連登
見到叫佢地鬆啲開啲
一陣走唔切

企開D呀

有水炮都守陣地, 依班真係想自己END GAME

水砲車準備

仲上..個到泊左水炮車架

黑警以退為進，各位小心

屋企MTR站接仔返屋企啦

前線要死拼呀？

真

人哋退就係想引你上前
我唔想再睇到手足受傷同被捕呀

拆佢地燈plz 推

打返轉頭

見唔到有消息話封

係咁叫唔好煩住警察做嘢

真係鬼邊會咁明顯，用下腦啦

要
聽日個活動

小心唔該

人地會增援 包抄

引你地行前, 再包圍

進攻

咪再捉鬼

唔走之餘重要向前推

小組記認

守條馬路有咩用

狗散開只不過係部署緊包抄

見到最前有女仔

拆左唔知邊個係鬼

有啲型...加油！

睇實情報咁多位

自行end game

逼到 popo 去返鵝頸橋
上環藍衫白卡佬係咁食彈

不完美 可改善 唔好鳩屌

狗扮市民

真心唔認同 無必要打嘅點解要打

真勇武向前行

咪話咗唔捉鬼囉 屌

班人唔走, 仲要向前行? 冇撚野呀?

仲未走?又想過百人俾人拉?

銅鑼灣走啦好唔好，次次都係咁，後面個班唔好塞死哂得唔得，行快少少唔好散步，唔係講好一出水炮車就散

屌今次班手兄好撚勇武
護個基督教姨姨入返去示威人群
扔磚雨再1212咁進攻

好型 但希望佢地撤得切唔好比狗咬

hit & run

防鬼可以 捉鬼就不要

啲狗驚死架嘛，而且效果同之前螢光棒有啲似

收皮啦 想割

有記者中彈

唔駛再捉鬼，前線自己係有記號

又守緊

做低咗前面條友先啦

中間條友咩事

有記者比人射中眼！！！！！！！

條友企係中間咩料

會唔會蓄龍一衝就玩魔法

後排花生友唔該退啦

我地本身知都無人上去捉
拆左等佢地敵我不分 就唔敢亂黎 怕比狗槍誤傷

沖黎托呀？

班友冇腦

退你又話人退,攻你屌人攻,
全香港個個留晒喺屋企打字好無?

唔好進入對峙狀態，距離越縮越短時，黑狗一衝，除非你反擊，你一轉身走就送硬頭，與其都係要走，企鬆D，慢慢褪，拉長返個距離。

又守 守到去赤柱啦

老實
番到屋企既就好好休息準備下次
未番到既就盡量睇路

你地坐響冷氣房度成日 有冇資格屌人做呢樣樣？

的確有人唔聰明被咬
但係好現實講句 要完全退場唔係一件易事

你地響論壇度一係提供路線
一係幫手整造文宣
宣傳下次行動同黑警暴行

再唔係就擴大文宣去其他平台

而唔係講乜野「企響度做乜」「點解唔企果個位」

利申：岩岩平安

開始打攻防戰……
火魔小心無mp 唔好俾拉

勇武嘅手足，多謝你地
我頭先同幾個外國人成功離開港島
佢地話你地犧牲好大……
唔好送頭！仲要響煲底見架！

唔好出事……求下你地唔好戀戰
果幾個外國人已經講明會撐香港
場仗仲有靠你地打下半場架

我覺得肯定唔會個個都預左俾人拉
係有一班人plan得太理想
諗住見到有狗先走都走得切
結果就係已經入左包圍網/俾人塞死左/甚至做左塞死最前排嗰個

今日好勁，夠鐘返屋企，之後幾日仲有活動ga

Infinity war啊

由金鐘退落灣仔，灣仔退到落銅鑼灣，中途有手足被捕，再守吾住係咪一路退到落北角？今日夠喇，先散，再步署過啦，吾想再有手足犧牲

水炮車又黎

頂住呀老銅義士

起到火就走啦 好似上次觀塘咁先有用

其實係 不過無方法叫

守到柴灣都得, 就係唔番屋企, 吹咩

水炮車到

而家唔走嘅到底係前定中後真心想知

唔好俾時間班狗重整隊形，快d hit&run

身上紅色燈閃下閃下係鬼，啱啱有一堆一色一樣嘅揸汽油彈企最前，而且裝備勁齊全，大家小心

推到勁近 求下你地走啦 聽日要塞爆機場

又唔走

黃柄果支咩槍黎

立場

D冷氣軍師好撚柒煩

水炮黎

又水炮車

水炮車到 撒

灣仔軒尼詩道菲林明道地下路障有狗收返路邊

識乜撚丫你, 涼冷氣啦

前線有啲人連頭盔都冇 做乜勁

電視報金鐘 西營盤站 唔停呀

唔明佢哋點諗只求不受傷

比中後排走掛

屌你咩係咪鬼關你撚事落場先講啦撚頭

走緊既留意各區狗隻資訊
唔好比狗捕

唔知防緊咩

看32台，看到哭了

水炮車黎緊啦！rthk

水炮到希慎

91 機場見

火炮車

屋企要人

撤啦

唔好今日all in

辛苦你，好好休息。

水炮

算啦，唔好再話點解唔走

佢地唔走一定有佢地原因，唔好再嘈啦

大家走啦⋯ 唔好送頭⋯

後排跑走既速度應該要比前排快兩倍或以上

6點幾果陣形勢大好就應該散...我係咁諗

後面唔好塞死哂！！！一陣跑都無位走

依個真 打遊擊 照理可以推撚到入小西灣
但首先係要 不被捕

推 屌 走啊

記者

鬼你老味

我覺得佢地想all in

鬼你老母。前線記認黎/

前線好型 但好鬼擔心你地水車啊

懲教署專用

岩岩爆頭盔既義士
下次唔好咁喇

頭先好多煙但係後面好密
屌水炮車

有無事

一手 北角書局街六架狗車 全部防暴
5分鐘前

其實可唔可以唔好捉鬼？

有冇辦法打爆架水炮車

水炮車呀

唔捉鬼

冇理由嘅冇記錯係每邊3次
有合理理由嘅無限次

我屌你老母
攻係要真打 唔係行前 人地衝就走
退係要真退唔係set哂野 仲企定定等人拉

水車又黎啦，快走聽日再去機場玩啦

水砲黎仲唔退? WTF?

係唔係有新鎗
見到有透明彈夾入面入哂D波波

眼神出賣左佢啦

之前又話出水炮就走

束屋企要人

記者中眼

唔想再有手足俾人拉快啲走啊

原來真係傻佬唔係狗
Btw啲留言

⋯

收皮你先係

原因咪就係戀戰上頭囉

要走了 水炮車

冇

岩岩見到tg有人話青衣有狗用紫外光燈照袋, 小心

老實講

不如唔好理催淚彈啦

反正大家一早預左退

次次就係放左一堆彈之後 手足就要亂晒咁去處理d彈

下次不如一放就退啦好無？

真？邊間？

唔好呀

個個星期都係咁, 真係想知佢地諗緊乜

班狗比時間你走
你地仲玩死守唉唔識講

你就係鬼 狂留言係到分化

同感

Be water 啊

純和理非走，你唔走勇武會護住你唔會走

捉鬼block

唔好allin....日後我地仲需要勇武你地...

過晒20:31

凡係不利於示威者既野，
我都覺得係鬼做既

手足們
因為今日大致和理非
今日勇武無咁多
除非你預左今日犧牲
如果唔係留返下半個月
俾侵侵有機會發揮！

辛苦了

北角有狗

唔好j個一兩下反攻啦
爭取多分幾鐘就走快d啦

有咩好守……？

髮型眼神出賣哂

走緊既手足 留意各區狗隻資訊
唔好比狗捕

一定要迅速地前進和迅速地後退，迅速地集中和迅速地分散

班記者真係唔知死

仲捉鬼？

SOGO班手足要走

入室內地方
水炮車廢左
可以打反擊！

水泥洗衣機高空墮下

水砲車嚟做乜仲唔走呀！！！冇得擋架！！！

痴撚線成班人

推，見佢係咁copy同一個留言

天后見到有架地鐵住堅尼地城方向

上面有大量popo

未知去邊

立場直播講

好耐啦
依家應該得返cwb有人？

灣仔 中環 天后

岩岩上車走 唔關我事，ok
講左唔打陣地戰今日完左散水 咁佢地要留咪繼續留 我吹唔漲既

做手足唔想佢地被捕姐

勇武咁走遲早俾前後夾喎...

怪唔得D狗後退啦，原來係要搵條直路畀水車上

岩岩見到tg有人話青衣有狗用紫外光燈照袋, 小心
岩岩見到tg有人話青衣有狗用紫外光燈照袋, 小心

另一半咪因爲果班塞死曬既後排

我就行完街刺激左陣經濟就屋企要人

咁近仲唔閃
班狗都比哂時間仲死守

現場仲有好多人，有冇2,300

有冇人知天后咩情況

各站都有狗守 小心 要識散水 唔好死守

係西環

睇包圍

2042 #銅鑼灣 #波斯富街 #軒尼詩道 #希慎
大批警察於兩架水炮車後增援
#NOW

宜家唔走做乜事?

2040 彌敦道 尖沙咀sogo對出位置警察封路

尖沙嘴有咩事？？

屌你 衝啦

八點左右炮台山站旁邊有狗係狗車上面向外dum不明氣體後離去

冇得走反乜

銅鑼灣未封

綜合形勢你哋打唔過，快啲走，人又小，冇乜威脅性嘅武器，短線來講你可以霸條路但，但長線來講你哋好快玩完，你只要一換更就可以足以玩完你哋，你哋都要休息

前線可能真係好想殺到狗，不過汽油彈次次都扔唔遠

銅鑼灣又塞住晒,一陣又話太多人走唔到

明明早排重好地地set完就走

近依幾次又企係度等捉

想問，乜水？

後排快d散，一陣水炮車衝就走唔切！

唔好咁傻
仲有排行

等比人拉
唔係唔知仲有咩等

癲撚咗? 以為一把遮頂得住水砲車?

屌你地老母 問左十幾分鐘都無比人比到答案 成班軍師係到推推推 想知道碼頭有無封姐 而家企撚左係到

個死鬼佬指揮係cwb

去其他地方突襲會更好。

其實點解唔慢慢撒走

係
一行前 佢地就退番轉頭
人多就係優勢
今日應唔應該留就另話啦，依家都改變唔到
但簡左留低既咁多位，希望可以勇武齊心

中左水果啲快啲走呀

黨鐵仲停唔停灣仔？

快啲走啦

後面仲企滿人

真係要坐鐵走 去將軍澳方向都走到啦 大把方法

係咪又要好似尖沙咀咁先安樂
屌今日唔係end game 呀

無

佢地好似覺得輿論係永遠肯係我地呢邊咁玩
本身冇外國幫，輿論戰都打唔好（反觀大陸每個痛腳都死捉住你煲大）
係唔割，但今晚人地玩得高明咁多，我自己都唔識兜

等緊突然有美軍殺到

唔知真唔真

但狗一定想包現場手足

求下你地走啦

衝呀衝呀上上上上

而家進化到有水炮車都唔走...唔知講咩好

啱啱車住幾個同事柒下柒入左軒尼詩道大馬路走唔到，感謝車線兄弟姊妹幫忙開路先走得到成件事好感動好有愛！

雖然唔能夠無勇氣一齊行出黎幫手，但知道咩係良知咩係黑白！多謝大家為香港付出汗水前途甚至生命，好希望大家前線手足萬事要小心，唔好再有人比狗拉啦！一定要安全番到屋企！

核彈都唔割！香港人加油！

前面又等後面走
後面又等前面走

依家比人拉
唔係坐48小時咁簡單
係比人打足48小時
安全第一

求下你地好想喊

點解有班黑衣人條頸有紅燈

得把遮？冇武器沖咩鬼守咩鬼

九一十一再嚟過啦

水炮車 immortal object 見到即閃啦

仲想對抗水炮車...點搞

但而家有水炮車呢招已經唔work
佢一開過黎一定要走

我都好想知個火起得咁靚就走啦⋯⋯我都諗唔明

裝備不對等
呢d唔係叫對峙

掟中都唔會殺到囉大佬傻啦

等開水砲先撤？

屌 係咪想走唔切啊

我只想講唔係憑熱血就得...打仗係要理智佔上風 何況無大台...呢個係弱點黎
玩到今晚夜一夜 聽日塞機場行動就會失敗 下次塞機場 個環境已經唔同左 最後要再文宣多一星期
自己諗下值唔值得

後面有幾多人?
狗包緊la

人少就屌鳩人散水

人多又塞住唔走

攻又唔得守又唔得

退啦 連路障都冇 一衝又冇幾件

討論下都得掛
冇割 冇笑佢地,但點解唔可以討論其他方向?
論點如果係 1.要比後面走(後面一早走到)
2. 增加警察清場成本,今日打到呢一刻都好夠啦
依家無非係拖到10月1 姐
可能有D前線跑得好快 好有信心走到,但唔係每位都係嘛

武器不對等

金鐘

屌狗係到buy time增援

尊重前線手足決定

每星期劇本:
包圍唔攻，等黑警增援，反包抄,雞飛狗走,後面塞死哂，送頭，再叫下次武力升級
無限LOOP
每星期重複同一個劇本

仲停

前線有女仔好痴線

be water手足

前線知唔知金鐘無咗火車

水炮車加一大堆防暴速龍都唔散

#公眾安全情報 sogo門外再次舉起藍旗

狗鐵?

係

但唔係講左有水炮車就要走？

又行返前做乜撚

走呀！！！！！！
你哋唔好傻到想試下水炮車有幾堅啦唔該

推到有人知

陳伯仲係到

好驚佢地係北角方向包餃子

真係想等美軍呀？？？

記者做晒口型叫你地撚樣走呀

要保持隊形, 企埋一齊走唔到架

好感動啲勇武推翻去個下

今日唔係endgame 呀

冇打狗準備就唔好上第一二三排

Anyway

番屋企既 真係兜多幾條街
同埋早1-2個站落..
黨鐵區域唔安全

如果佢地想走仲走唔走到，定已經比人包抄在？

一係有鬼，一係on9
可能both

大家落街幫手接放學

前線唔會睇到你講乜
係就衝落去同佢地講
再者要相信前線 尊重佢地決定

屌
玩撚到2046仲loop緊

尊重前線搏拉勇氣

又泥前線驚後排走唔到，後排驚前線走唔到

起完火走啦

金鐘 銅鑼灣 手足和理非快走先
俾人捉既以後再打法律戰
九月中再戰吧？

快撚啲走呀

成班企喺度做乜鳩呀！！！！！
快d走啦！！！！

真係當咗今日係end game

係, 點解D人永遠唔吸取教訓 鳩企鳩守
仲想係原地企幾耐?

大家係咪應該企疏D?
堆埋哂
前面個D 未必走到

仲對持

趁D狗仲係舉下旗就快d走la ...

班狗少人先還到拖 多人上好難還到

可以入銅鑼灣站

後線好多都係坐係度hea 做乜鳩

其實be water係咪咁難

手足
萬事小心啊

up

鍵盤戰士就唔好咁多指責
前線會有自己既諗法
適當時候就會退
無人想手足比人捉
如果無佢地 呢場運動一早完左啦

到依刻仲在意依啲真係好撚天真
唔撚識兜就死撚開

大家快走啦
尤其後排
你地唔肯走 前線唔肯走

又玩呢味野

啱啱北角往上環方向多架狗車

轉咗場去tst

徒具儀式感，無實際防禦能力，而且幾損失慘重

聽日機場唔洗玩了

人地班狗不斷增援緊，你地仲係度鳩企唔肯走

你話知道有援軍黎就守je

北角地鐵站3 架🐷籠車以上

Hope for the best but expect the worst.

麻煩中後排企遠少少啦，水車一上前綫就送頭

成班on9做緊乜

係咪傻撚左阿？

講好唔打陣地等住比人包
真前線醒水啦好嘛

尖咀set RB

唔係真係以為一把遮可以頂到水砲車呀? 下晝係想染色咋 呢次唔係呀

V乜撚

擋布袋彈呀

進攻武器唔升級 防具都要升級係咪要研究下

而家啲狗包得好快
前線要小心

我25號係荃灣被狗捉左

和理非係咪冇人食煙？

一人一部火機都幫到好多

食煙唔犯法呀？

打左3個月仗都唔撚知
你冇野呀?
佢地事前唔睇連登
怪邊個?
次次都不完美
屌啦又比藉口自己做錯
做錯唔話得??

現場多唔多和理非，冇佢地勇武難全身而退...

唉 今晚再譣討啦

cable影緊tst放路障

又有camp fire

真 大把人見到

點解要兜？你身有屎？

岩先上環行到ifc 都冇警 路面有少量警車

我好尊重 講過幾次無人聽就走了 廢事比人屌散水撚

之前唔係話一出水砲車就走架咩

要走啦

呢班一定比人拉哂

唔走佢包圍就玩完喇
撤退路線ready未

夏愨道係咪已經退曬

又燒野

又圍爐 但全世界冇人走 睇住大家起火 走未呀屌

喂屌又係呢條藍衫

條藍衫又喺度

好撚心痛佢地 feel到想all in

金鐘封站

竟然係TST

推過去唔攻有咩用

水炮車一噴水 個火熄啦

求下你地退啦出埋水炮車 唔夠抽啦 be water pls

Keep住咁多人真係玩哂

嘩！NOW331 尖咀都黎料

有水炮車，放小火真係冇用

捉個藍衫打一身算啦

又玩睇火遊戲了

係坐以待斃
前線手足，要三思、保重

好多時係前線唔得閒睇電話
只能憑即時判斷

啱啱見到佢踢啲火
好撚型呀

點解重未有彈弓+雞尾酒的組合

陣地打狗鋪鋪輸

都唔引佢地入室內

前線有智慧處理

TST開左條戰線

真係癲撚左？
利申：已經聽到中間派開始割

咪撚再屌人同失敗主義
唔理拉咗幾多個都要繼續出
無勇氣承擔後果同驚被捕果啲就有時間好走
至於勇武用腦自己判斷
要玩到10.1就要保頭

決定幾唔好都好 幾傻幾蠢都同我講
做法唔完美 可改善

只有贏咗先有救人既可能
同我推逃生路線post

聽日機場壓力測試呀

出左防暴

英國不可靠

領事館職員俾人害都唔理

岩岩有成班狗搭黨鐵去緊堅尼地城方向

一係一人一支雞尾酒

快轉場！快走！！

有個記者踢火堆?

好易tk

頭太密

對峙等於幫人buy time

黑警今日比我嘅感覺似想洗底多啲

點解有前線背脊有紅色燈閃下閃下？鬼？

兄弟們 不被捕 不受傷

唔好送頭

藍衫傻佬嚟

北角?

中排後排冇嘢做啦啩
喺度鳩企？？

開咗尖沙咀另一條戰線

放完火好走啦 又死守
比人拉

On9, 人地背後做左野要話你聽

又係呢條藍衫仆街

今日俾人拉告縱火坐終生係唔值得，
留番下次麻包袋仲有用啦！

同意 尊重決定

燒獲大，跟住走就得

放完火又唔走

設防線做咩

有人嗌救手足 多人唔洗驚
好感動

剛剛返到東區，上到連登見到屌啲人塞住

明明七點幾又屌人走，話銅鑼灣無晒人搞到前線容易比人包

你真係唔怪得現場前線費撚事睇連登

幾個月啦喎

每次同一樣劇本

歸晒邊啦 仲洗乜底

個藍衫晏晝已經係度搞事,如果唔係有成班記者係度應該比人打撚死左

個藍衫隻手成日有D小動作，藍屍真係好樣衰

打緊卡

【20:30 銅鑼灣】有女社工被防暴警拘捕。速龍小隊每見警方拘後會歡呼，並叫「好嘢」、 「拉咗個暴徒」。

轉去尖沙咀啦

收皮啦叫人捉鬼

3m都頂唔到
傘會頂到?
咁condom都防到布袋彈

個藍衫比人拉在？

係，你岩

唔係去到咁我睇唔到反攻既可能性

弱弱一問
守乜？

中間派會問，都會割
擔心緊咁玩落去會唔會再有200萬支持姐，完

咁上下就要走喇....

後排醒水

屌來對件事有咩幫助？

嗰啲係真on9

乜gear都乜送頭

每星期都係咁既劇本 死守派自己玩飽佢

假到

件藍衫做到野

Tst

打柒呢條藍衫仆街

好似聽到有人話人多就唔駛驚速龍

點解尖咀企位咁怪，企柯士甸道彌敦道好似著數啲喎

Post緊ig

顛咗咩

加油唔好送頭呀

野火會效果低，要反車輛路障。

前線有人喇叭緊「我地多人係唔需要驚速龍」
希望今次唔好一衝就散
手足要小心

有個藍衫產青頭男人有住耳機，好可疑，一時鬧黑衫，一時又阻黑警

D雜物水炮一沖就散，唔好沉迷果少少火喇

係北角…… 麻煩手足小心

你真係為佢成場活動好就唔該落現場同佢地講
佢地一定會聽你意見
問題係你係連登屌對成場活動幫助不大
事關現場無人咁得閒上連登
同埋上網都無速度

小心包抄

#公共交通情報
尖沙嘴彌敦道近柏麗大道一帶有示威群眾佔據路面
目前未能通車

害死人

金鐘站唔停

點解藍衫傻佬冇面罩可以穿過催淚彈 完全冇事

好聽啲叫行禮如儀

上次荃灣都有啦唔係咩?

成班失敗主義撚
連登叫撤退有咩用

整地圖啦問

係正地鐵站門口

有無路障，中途攔截。

以後既行動包括麻包袋都一定要針對速龍

應該9點要回家了，不要送頭

唔好戀戰，要保住力量，鬥長命呀！

屌哂你地老母 每次前線決定留 你地就話人戀戰 成班鍵盤戰士 on99

依家好驚十一大戰會死人……

三個原因都站不住腳

One piece 咩

sogo個位肯定會四面俾人圍，仲鳩企唔郁

上星期荃灣暈撚咗？
定無岀過嚟？

831 港島現場

【學苑即時】（20:39）有人被子彈射中左眼，現場救護人員稱傷者為一名記者。

又打眼

最怪係有班人下晝係咁開咪叫人搭地鐵去銅鑼灣

銅鑼灣狗後退，畜龍準備出嚟

搏拉

美軍唔會來呀！散水

中午仲搞個佛系C9

可能由hysan嗰邊包抄sogo

痴線佬一個

銅鑼灣要走喇 水炮車都出埋

仲有咁多人，好難撤

唔值得再送頭

似，捉人勁輕手

狗後退，畜龍準備出嚟

支持勇武任何決定

不如大家以後鍵盤救港啦

差唔多開學係時候完

？邊忽

小心北角方向黎包抄 , 請叫前線be water

無消息話封

完全冇示威者係北角
得我班fd 幾個人

呢句岩
但係全部人有個膽喺到先得

帶走左個藍衫煩膠,
班狗實唔告佢非法集結會 擺明現場帶走佢

CWB有速龍行左後街

天黑了，回家去！！！

屌係退就退啦，退兩步又停，唉激死

咪撚再屌,同佢哋打氣仲好啦

到今時今日仲中間死撚左去算啦，仲要問

Source?
無source就唔好鳩up

重演楊屋道

#北角
2048 北角英皇道地鐵站 4EU 2豬
防暴開始布防

北角已經有佈防北角已經有佈防北角已經有佈防北角已經有佈防北角已經有佈防北角已經有佈防

轉入內街搵路返政總突擊會點

佢完全無視催淚彈喎
特異功能？

擋到 有片做過測試

黎咗好多狗！

各位冷氣軍師, 如果想叫前線撤退, 麻煩到現場叫ok?

槍槍都瞄頭唔中眼只係好彩

都話唔係現場睇連登
事後睇連登大把po講
睇到啦掛?

前線似想打？

推呀

有狗走咗入利園山道
可能喺渣甸坊包抄義士

中後排退先，前面走唔郁！！

擔心手足

安全撤退啊

9.1 和你塞啊

前線唔走既原因我地明白

但當每次都有前線比人捉跟住拉返去比人打

係咪應該反省下走既時機同部署呢？

我地只係唔想再有前線比人拉

唔撚覺
啲速龍係咁屌記者
又叫社工收皮

而家又踎底唔走係咩玩法

如果唔係班狗一衝就全部掉頭走已經差好遠

拉

見到佢喺中環拆路障
真係有恆心

不要說: 唉 又送頭
試著說: 手足辛苦啦, 留得青山在, 哪怕無柴燒, 敵進我退, 敵疲我打, 留力再戰!

紅隧

又害死人

要聽溫層外既聲音

推！

往荃灣2-3有幾件衫

小心天后包抄

又係唸句，好撚煩啊，屌你

有冇考慮過轉場？？？？
撚狗啊嘛

直程應該早走

準備送頭

岩岩修頓門口拉人又成地血wo 洗咩白

3個打1個速龍應該可以，下次手足應該描住頸或者腳扑落去，再唔係春袋都得

知所進退，大丈夫

減低中彈面積

肯走未..

夏愨道係咪已經退晒？有冇手足被捕

邊會洗到

鬼你老母，之前人地咪出黎講過，自己人都要識認架，個個包到實曬點搵隊友呀

push大家加油

手足小心 唔好送頭

點解最前線又有螢光燈同對講機

今晚唔係要轉場，係屋企要人

因為真係唔合理既決定

都唔知幾浪漫

tg谷話前線仲覺得自己今晚大勝

今日唔係end game

Leave la

佢企係義士同速龍中間
堅持對住義士舉三隻手指
兇揸住十字架個嬸嬸

我都覺得有鬼叫死守
後面又有可能有鬼阻路
要保持有突發事件都有路可走
走唔切要一齊反攻

銅鑼灣啱啱先叫人黑記

麻煩中後排企遠少少啦，水車一上前綫冇位走就送頭

大撚把人去過現場叫啦戇鳩仔

一係向前主動打，一係而家即刻退

係鳩game

有咩問題

用下你個腦，冇嘅話點組織呀

其實中間派即係被動地接受到極權政府 接受到送中
呢個已經歸咗邊啦

其實係咪已經唔記得咗

個藍衫傻佬搞左成日仲未比人打柒佢

北角出咗防暴！！！

2個月有邊一次做到? 仲想發夢?
每次有效既都係打落單狗

唉
睇怕 今日好多手足被拉
完全唔想走 當end game咁玩

香港繼續加油

好波 拖到水炮車清場

北角大量狗

無理前線d裝幾強但係打起上嚟點都唔會贏到 你贏少少佢咪用槍 硬碰硬真係無著數

進步囉屌你
乜鳩都話人係鬼
最鬼係你地班連登捉鬼撚啦

航拍機

d人企疏d好

包抄開始

對講機有機會係知最新消息 前線冇時間睇電話

#公共交通情報 #MTR
目前銅鑼灣站所有出入口繼續開放

用下腦 速龍一衝 你地點走呀

上次出來擺下款，今次先用部隊配合水砲車推進

其實去得前線就要對自己行為負責，走定唔走冇人幫你決定到，衰左唔係亂屌，明白有巴打會比建議。不過人地用自己前途喚醒緊香港人，屌來做咩？

真係痴線佬，啲催淚彈好似對佢冇效咁

屌 包抄

仲唔走，以後唔使走

扮先更加仆街，直程精神分裂心理變態

又係CWB

但係要驚水炮車橡膠彈囉

咁當end game就積極d啦， 唔該

又一堆增援

記者會未講左囉 仲捉鬼？

對面就黎狗多過人，一衝你扔到無野好扔就玩完

北角大量狗，小心包抄

CWB速龍行左後街包抄

無估錯，而家炮台山個邊準備包抄
大家預備走

現場玩手機開心D 掛

cable影到一大批防暴黑旗推緊去cwb呀

就算有人叫守都要走呀...
講左幾多次

唔好死守呀，Be Water 不被捕

三隻手指有咩意思

觀塘警署

害撚死人

今日直升機起時代上面己經諗好哂包抄部署。

走呀， 去紅隧方向過海啦。 北角果邊推黎， 冇得走架。

免左疫
周圍都係煙對佢都無影響

尖沙咀都有大單嘢而家

又等對家支援

20:53分 北角新光

電視見到密到pk 前線點樣撤退得切

2052 香港遊艇會内有大量狗

小心cwb比狗包
企疏啲，要有空間走

點解唔走呀我求下你哋

遮陣擋水炮

2055 英皇道一帶黑旗

我反對捉鬼的

幾個月咩都學唔到睇唔到？

我唔理前線做咩我剩係唔想有人比人拉

不受傷不被捕才是完勝

快散水！不被捕呀！

唔走俾人拉左 聽日又少左人去機場

進化完都係拉咁多人

當end game不如轟轟烈烈衝出去打狗

後面包抄點走呀

今日popo 既quote未夠

好撚多狗 小心呀

手足已經當咗end game

邊個屌前線送頭邊個就係鬼 人地隨時面對法律風險

中間派係勝利球迷，但多d人肯做和理非係咪好過冇先

3分鐘內衝出嚟，要打定退自己決定

好大機會係狗嚟

頭先成堆畜龍護送佢走

走啦！！唔好企起到得唔得呀！

2056 rthk sogo 好多狗

有人話北角出咗防暴 再唔走一鍋熟

北角來緊

手足辛苦啦, 留得青山在, 哪怕無柴燒, 敵進我退, 敵疲我打, 留力再戰!

安全撤退
9.1和你塞

屋企要人啊

cwb俾人包呀 北角推緊過去

其他區救CWB
紅磡隧道口

popo布好陣喇要準備好喇

北角啲警車聲一直都無停過，啲聲係向金鐵方向去

戰略分析

兩部水炮車會突然快速向前衝，狂噴顏色水
兩邊速龍跟著狂衝
示威者四散其他細路
但係俾防暴警察包圍
最後一鋪清袋！

你地想點？想一獲熟？咩叫人多就唔好走呀？你地有咩武器呀。

#北角
2055 英皇道 黑旗

？？ 北角有戰線咩？

睇返上個禮拜幾多留守 最後被捕
講左唔好再對恃 理性D啦

北角出咗防暴 再唔走一鍋熟

有無source?

炮台山黑旗

行紅隧

想夾cwb

想包抄CWB

cwb個班防暴等緊另一邊炮台山天后增援
SOGO快D撤退換位

Hi 冷氣軍師

自推

前線勇武係冇問題但佢地既退路成日塞住

北角夾緊過黎

cable live

屌 走啦 銅鑼灣有狗落車50個

轉場

唔走呀 要俾狗拉呀

文宣READY

圍捕啦屌

包炒呀走啦

驚有人咁諗 再講多次

唔好見人唔走你就唔走
你想走既就走
撒退同時留意各區狗隻資訊
唔好比狗捕

比吓上次成面血照壓落地⋯⋯？

仲發呆唔走?

北角 銅鑼灣 夾攻

北角防暴 向緊銅鑼灣去緊
快D走 有線live

黑警俾咁多時間你地，唔係因為你地人多或者防禦得好田，係因為調緊兵包圍你地！！！

越嚟越多狗

如果冇方法應付速龍速攻, 大家都要be water先

真係一直無停過

有好多狗0係北角向銅鑼灣過黎。

其實7月頭已經有, 大把私團

越來越多 增援
再唔走 真係等拉

銅鑼灣班狗等緊支援
係走就快

通知前線！！！北角有狗向cwb黎緊！！！

請校車係港島沿線準備！！！隨時接放學！！！可以的話準備水！！！
請校車係港島沿線準備！！！隨時接放學！！！可以的話準備水！！！
請校車係港島沿線準備！！！隨時接放學！！！可以的話準備水！！！
請校車係港島沿線準備！！！隨時接放學！！！可以的話準備水！！！
請校車係港島沿線準備！！！隨時接放學！！！可以的話準備水！！！
請校車係港島沿線準備！！！隨時接放學！！！可以的話準備水！！！

轉去tst啦

Popo quota 係200萬

鑼銅灣朋友唔好去北角和炮台山，有大量狗及狗車

合理

好明顯想包抄 捉哂前線核心示威者

半個鐘前落街見到有
大約百零個手足係炮台山出口附近

搵人現場大叫北角有狗夾啦

部署緊呀，你估守武呀？

北角出咗防暴 再唔走一鍋熟 cable live Fact checked

今日係現場發覺有唔少和理非，特別係女仔，著住便服平底鞋淨係戴個口罩，一睇就知跑唔快，但又要行到咁前，呢d唔係自己博拉就係累前線俾人拉，好心企散d佔路/做哨兵都好啦

推呀
！！

呢條友好撚邪

狗仲多過義士

楊屋道重演

企左係度15分鐘了, 又等大包圍

呢班一定拉哂
一D 危機意識都冇

幫手嘅留低
無諗住幫手嘅早啲走
唔好阻住做嘢
同埋會阻住勇武撤退
一陣一走又迫死晒架啦

可以撒既時候唔撒
次次都係等速龍衝過黎先開始走 然後又走唔切
唉

#香港大學站
2056 香港大學c1出口安全

有反攻其實好好
但小心被包圍

仲發呆唔走!!!!!!!!! ON 9 GA DLLM!!!!!

一舉拉成千人

2055北角地鐵站推進至北角英皇道 已舉黑旗 7衝 2豬

有線電視出左
前後包抄

今日警方想以最低武力清場 唔好咁冇意義犧牲後排企鬆d la 方便前排走

班狗玩包抄
唔好送頭啊

點解次次都要人屌柒你都唔肯走姐
包炒喇,今日玩夠喇,聽日唔夠人入機場冇得玩阿!!

what the ...

有個手足岩岩訓左係地等急救

有d難

CWB手足走唔到

咁就死得
自己既好勝心累左自己

北角出咗防暴
北角出咗防暴
北角出咗防暴
北角出咗防暴

very on 9

幾個鐘頭前蘋果話紅磡大樓入面已經有防暴警察

唔好再做無謂對峙...
對峙只係等對家增援...

一係走，一係攻

機動性需要大Ｄ...

加油！小心！

有線直播。 狗@舊皇都附近

點救佢地

狗仲多過示威者，咪送頭啦

黑警超多人準備衝
但後排好似唔知仲行行企企

北角死地黎，橫街少好易包，散水過九龍玩好過啦。

做乜又陣地戰
走啦！！！！！！

練靶時間 respect

不停金鐘站

黑旗+橙旗已舉
SOGO快D退呀屌

小心包抄！

個個頂裝和理非

炸死班死速龍，我日日和理非，佢當我on 9

你企一秒
人地多一秒CALL BACKUP
你班前線仲有咩人?

冷氣軍師又係一個標籤分化詞
因人癈言

走啦, 唔好送頭

要走人, 兩邊包炒. 大圍捕

有冇得轉視線救手足

佢地夾, 小心

散快d啦屌

唔使包抄 突然推進都夠人捉

黨鐵好快唔會再出車俾人走，佢地想點走...定冇諗住走

又爆眼？！

其他區手足救CWB
紅磡隧道口

北角有防暴
包抄呀

最需要提防嘅係前線打緊，呢一刻都仲要同冷氣軍師對峙嘅人。因為呢班人仲有時間傾，應該唔喺現場啦，不斷鼓吹前線勇武，淡化我哋嘅意見，無異於嘆住冷氣送勇武手足去死

無錯，冷氣軍師睇現場未必夠前線細緻，但再遠少少嘅地方發生緊嘅事，前線係唔夠冷氣軍師掌握嘅信息充足。本質上係要互相學習同包容。

不過明顯送死風險高嘅事，試問冷氣軍師點會置若罔聞？

大圍捕進行中

提手足小心包抄

cwb 前後包呀，點解唔走

通知前線！！！北角有狗向cwb黎緊！！！

通知前線！！！北角有狗向cwb黎緊！！！

通知前線！！！北角有狗向cwb黎緊！！！

請校車係港島沿線準備！！！隨時接放學！！！可以的話準備水！！！
請校車係港島沿線準備！！！隨時接放學！！！可以的話準備水！！！
請校車係港島沿線準備！！！隨時接放學！！！可以的話準備水！！！
請校車係港島沿線準備！！！隨時接放學！！！可以的話準備水！！！
請校車係港島沿線準備！！！隨時接放學！！！可以的話準備水！！！
請校車係港島沿線準備！！！隨時接放學！！！可以的話準備水！！！

包抄阿

快啲走！去第到玩啦！

紅隧有狗

係咪黑警嘅第一個生化士兵??

正仆街

你即刻落場裸跑囉

前線決定左比人拉掛

北角有狗包抄
突發 cwb 同北角包炒

真係夾, 快走

屌你老母過左兩個幾月仲中間，邊撚到會做和理非，你都識講係勝利球迷，佢地根本唔會付出，坐係到等邊邊贏就去邊邊

Popo打人又唔見你問下三毛，屌你老母都弱能智

心理上沒進化
一直都係好勝心同埋覺得散係羞恥既榮辱心累左自己

屌 睇到燥，咁多時間走唔走，封哂鐵點走

前線好似企得幾密

北角有狗行緊去銅鑼灣啦
準備包抄呀 肯走未
不被捕 不受傷 不流血

啱啱立場訪問一個前線，對於話今日endgame, 有乜睇法法
佢答：香港人無Endgame, 日日都係endgame, 直至贏為止，香港人會贏喞

傳畀前線

北角去cwb中間仲有好多內街 要走就實走到... 問題係前線想唔想走

寶馬山繞路走去咗鰂魚涌先？

cwb重唔走想點？你地前後都係狗

水炮車最低武力
are you a popo？

聽到現場話散 感動

現場聽到有人提場

32台有個男仔眼罩頭盔都無企咁前做乜鬼
勁易認

現場叫緊MTR，大量人叫緊MTR

SOGO果班再唔走又俾人捉一百幾十個...
2邊兵力武力差太遠, 人地有水炮車+大量狗

唔知前線有咩戰術，都已經提晒了。咁繼續陣地戰啦

咪係， 駁我呀， 屌你老母

再過多陣就唔係前後，
連左右都包啦！

Tst 多唔多人

煲大佢 吸NEWS

仲慢吞吞係咩玩法

北角有狗
from cable live

Rthk 2100 cwb 有個前線男仔頭盔同眼罩都冇

屌 睇地圖已經冇走路 淨係可以走細路去淺水灣果邊

現場決定啦
我唔做冷氣軍師啦

火係有用要等消防員救

有好多時間但真係要走

速散, 快步散

你睇下班狗啦今日比哂時間你地走

睇到都唔理, 你又知唔知點解?
你一係去前線傾, 同前線雙向交流下...
單方面訓話鬼理你....

講得好

同意

其實我好欣賞佢
有幾多藍屍可以好似佢咁咁夠彊

好似話百零人

走啦走啦聽日機場見啊

係唔係黑警？

聽到大叫去地鐵站
同比狗圍緊

但現場好多人仲企係度

佢地更加多既係堅信我地最後會贏，所有被捕手足義士會得到特赦

哨兵有無報到北角有狗包抄緊架
而家銅鑼灣果班唔郁就係等北角D狗黎到包抄

你係現場未呀咁？

set rb 叫口號 對恃 開槍 狗衝 被捕 新屋嶺 無限loop

散左一班
仲有一班死都唔肯走

提場?

北角有狗向CWB黎緊

剛剛比黑警捉走左

現場有人講

MTR

成班食花生，又唔撚走

終於有人講炮台山北角有狗包

狗陣擺好，手足係時候轉場

準備緊大包圍啫， 唔好誤會

好似聽到現場講北角？

I mean 提北角有狗back up from apple live

但問題係岩岩前線明顯唔夠人
放完火既防線又唔走
眼白白望撚住個火
次次都企企企企企企到2046
真係唔明

十幾

林奠玩大圍捕呀，咪亂開戰線，人少高危

今日班狗比哂時間你地走都唔走

個火爆個下幾勁

現實d諗除非中共倒台

呢一項係無可能

屌銅鑼灣成班鬼

又有鬼

又有臥底

但係仲好多人企定定

現場無人理？

大量警察 北角方向去炮台山

rthk大量鬼

有鬼捉人

高亢到呢3個月啲手足比人拉左點比人打都唔記得

覺得守多半個鐘就做左好多野

點知最後就每次同一劇本咁比人捉

接近20
未計呢班死守撚

港台個邊做乜鳩 !!

係咪好快會有落單手足比人捉住其他背住佢走既畫面睇

睇港台 又有狗扮手足

北角有狗包抄！！

有冇睇前線記者會呀...

乜都唔知....

rthk live狗扮人，屌

鬼又出動

Cls

現場有大量速龍增援中,

Rthk 32今日真係有鬼

有鬼快走！！！

真係要走，聽日仲要繼續
不送頭不被捕唔係講下就算

港台直播 又有卧底！！！！

Ching 唔好勞氣，呢到經常係咁，冷氣軍師屌前線，前線返到屋企睇到好灰，然後冷氣軍又道歉，然後又互相勉勵，下次又再loop過，都算係連登嘅特色

由班佔領CWB 啦

仆街

有鬼

又有鬼。。。

屌

吊，又有狗扮人
捉左好多件

仆街有臥底

屌rthk 好撚多鬼

你收皮啦鬼鬼鬼

現場抗爭者退後緊

維園有手足俾人拉

頭先直播見佢企喺度俾狗捉咗返去

#交通資訊
2103 過海巴士除118 171 之外，所有過海巴士停駛 from cable live

維園卧底拉人
RTHK

銅鑼灣又有狗扮示威者捉人！！！！

唔捉鬼, 但係唔係自己既最後一次要考慮清楚

屌屌屌 又係仆底

勁撚多鬼呀屌

你估睇波咩，人頭嚟㗎

你地有冇諗過係前線唔想走，唔係唔走

又出鬼！！！！

嘩 屌 又扮示威者

rthk又有鬼 ？？？？？

屌cwb好多鬼現形

好撚多鬼，be water

維園又有鬼呀

維園捉人

#尖沙咀
2102 柯士甸道向彌敦道有消防standby

屌又有鬼

銅鑼灣有鬼呀

有鬼啊，CCTVB見到銅鑼灣有手足比鬼按低

打鳩佢地啦
睇住佢地比你拉
佢地得幾個

痴撚線全部都係鬼

半個鐘前見到有一堆係A出口 沿途見到有少量記者

rthk又螢光棒

維園有鬼

手臂藍色營光棒

對家係北角向銅鑼灣推進緊

又扮示威者

應退則退, 不受傷不被捕呀

維園有鬼呀，有幾個比人捉

RTHK 真係又有卧底 走啦

邊度？

又有內鬼捉人

救人呀屌

d 鬼出曬黎

仆街又有鬼

有鬼呀仆*

維園嗰班中哂鬼...

又浪費半個鐘等人部署

屌你老母！！！！

笑左
佢地個個星期都睇住手足被捕
唔通唔知係因為自己留守撚所以先搞到被捕?
撤退都要人教?
一開始玩陣地已經唔岩

【突發】疑似黑警於男廁扮清潔影人（萬事小心）

係時候閃嗽, 等到黑警增援齊曬黑警又會衝

成日話唔捉鬼！
今日真係有狗扮示威者拉人！

屌 維園拉左幾多個

有無人提供到TST 逃生路線
邊到有狗

RTHK 宥鬼

冼志恆

咁文宣做野啦 又有臥底

其中一個 陳浩津

吊呀，有兄弟係比鬼捉

屌你老母

準備起步咁popo

大背狼有糊椒彈槍

Rthk

陳浩俊 被捕

陳浩俊 冼志恆

又有卧底拉左幾個

洗志恆
陳豪進

孫志恆
陳浩珍

仆街有鬼

Rthk cwb又有臥底

cls咁多鬼

冼子恆！！！
陳浩俊！！！！

薛至行
陳浩俊

冼志恆 陳浩駿

孫志恆
陳浩俊

救手足
冼志恒
陳浩俊

RTHK32幾個手足被鬼捉

Rthk 32
Cwb 維園 21:06
冼志恒
陳豪進

陳浩駿
冼志行

屌25又拉人

Rthk
冼志恆
陳灝章（？

cwb班鬼拉人果位邊度黎 公園？？

rthk 好多鬼 有螢光環係手

咁多人都唔去救人

冇野了,有人澄清左佢係員工

直接拖...

咁堅。。。。

冼志恆，陳浩俊

聽到葉子恆 陳浩俊

求大家fc

32台又影到
超過十隻鬼係到捉人

自己走啦，落到去,觀察環境，自己諗走唔走，去邊度

又扮示威者真係唔覺得無恥

又有臥底 拉人喇
仲唔快D走

大圍捕了

鬼係咪攞棒球棍？

炮台山呀

又扮示威者拉人

維園被捕
冼志恆
陳浩俊

係都唔走 可以點姐 鬼就次次都有架啦...

冼志恆
陳浩x

冼志行
陳浩俊

陳浩俊 cwb 被鬼拉左

維園有臥底狗拉人

屌佢老母有槍架喎

根本冇得避,下下捉鬼對前線仲煩

維園 近 Ikea

冼志恆 陳浩俊比卧底捉 聽唔到有講電話

維園被捉手足 - 陳浩將 ，薛子行

洗志恆
陳浩章
另一個聽唔到

太好了 外國撚終於上得返連登

快救人有鬼

Chan Ho Chun(?) can’t hear that clearly

冼志行
陳傲進
比狗拉咗
佢地自己講名

2106 RTHK Live 有鬼係維園捉左好多手足

班仆街唔撚答記者問題
好撚過分囉
點撚知係咪差佬嚟㗎

唔比人影？

我屌咁撚樣拖法手都俾佢拗斷

屌！有鬼呀！rthk32影緊

扮示威者 冇委任證 都得？

拎住槍？！
痴線？

錯， 係臥底狗

示警者可以拎槍?

屌點解唔可以過嚟

痴撚線

仆街好多鬼拉人

扮示威者又攞住胡椒彈槍

RTHK銅鑼灣有鬼按低手足，今日要撤退啊！！！

屌 好撚多鬼dklm

銅鑼灣狗仔想衝 小心！

屌 知點解啲示威者留低了

CWB救人 有內鬼

屌你死差佬！

又有臥底啊，屌

手足又比鬼捉
我屌你地老母呀 黑警

好多臥底捉左好多人屌

手帶紅燈係鬼,傳出去

屌，仆街又有鬼打狗！救人！

屌死都唔走

係班仆街掉汽油彈

頭先叫人留果啲可能真係鬼黎

rthk live睇到好嬲

炮台山手足

走佬可沿康福台上山
可選擇雲景道或者山路金督馳馬徑走路

非法持械

原來又係鬼放火

要走人

又有內鬼

狗去到天后，一手

係長背狼度拎出黎

北角有白3出現

聽到有人話打人 之後話係誤會

銅鑼灣防暴衝緊

無睇rthk哥邊
有冇人講講拉咗幾多人?

屌。。。。。

屌 無啦啦㩒底睇到喊

班鬼隊真係最撚燥 心理質素真係好差

RTHK
想打記者

又非法禁固？

鬼有藍色螢光棒圍手臂

屌 又係鬼

屌又有鬼扮示威者捉人

冼志恆 陳浩俊比卧底捉 聽唔到有講電話
冼志恆 陳浩俊比卧底捉 聽唔到有講電話
冼志恆 陳浩俊比卧底捉 聽唔到有講電話

扮示威者扮示威者扮示威者扮示威者扮示威者扮示威者扮示威者扮示威者扮示威者

可否救人呢？

狗嘅 on9 undercover 戰術又想拯救文宣

講唔好對恃快d走講到口都臭 成個禮拜啦大佬

d人仲係到屌捉鬼分化撚根本當班手足condom 被捕關佢地撚事最緊要有前線放火比佢地打J

2架水炮車sogo門口，大量狗車向維園方向行緊

小心包抄 有大量狗係炮台山向天后推

紅色都係

港台直播個度係邊度？ 個便衣有槍捉咗個！

究竟前線混入左幾多個黑狗屌

啞左？唔識答問題？定係唔識聽廣東話

救唔救到?

有無人返去救人啊

估撚到啦屌 唔撚走

文宣做野唔該

Push tg冇人講

維園好多黑衫警察扮示威者!!!!!!
拉左好多人
外國記者追問完全唔答

再東推真係被夾

屌，仆街又有鬼，rthk 影晒

又係黑警扮示威放火。

班狗戴住發光手環！

維園有鬼 大量

又有警察扮是示威者 ，喺銅鑼灣公園拉人，佢哋唔着警察制服，都唔知係咩人

非法禁固

左手閃紅燈係鬼呀

留意手碗有螢光帶

屌RTHK又影到有臥底拉人啦
前線撤退啦好唔好

前線有鬼
前線有鬼各位小心
唔好留啦返屋企啦

死都唔走

屌你老母扮示威仲要揸槍扮, 真係好撚仆街

仆街啦，明明閃燈就係鬼，又話唔係

紅色營光圈係手係鬼

好多黑衫鬼

又係老銅有鬼

屌 一直都講去留自己決定唔好聽人講

快d散

又繼續返去扮的？
屌佢老母

唔怪得今日行動怪怪地...比人肆無忌憚破壞翻新中既立法會..原來錢事小...皇雀在後..又有臥底滲入想一網打盡...

利園山道大量狗車

好多鬼啊痴撚線！！！！

上山呀！！！

向山上走呀！！！

法光手環係鬼

維園好多鬼+狗 肯走未呀

開真槍

原來燒到炮炸都係黑警卧底所為

32台，影緊啲鬼捉示威者！

No la 睇live似有人離隊附近冇乜人， 鬼就做野

冇證又拉人有警棍 係唔係可以告??

有螢光帶有螢光帶有螢光帶有螢光帶有螢光帶有螢光帶有螢光帶有螢光帶有螢光帶有螢光帶有螢光帶有螢光帶有螢光帶有螢光帶有螢光帶有螢光帶有螢光帶有螢光帶有螢光帶有螢光帶有螢光帶有螢光帶有螢光帶有螢光帶有螢光帶有螢光帶有螢光帶有螢光帶有螢光帶有螢光帶有螢光帶有螢光帶

今晚又係黑警放火。

有狗扮人，手腕有發光帶

見到就打撚左佢地先啦

唔好去維園個邊

維園入口公廁

但有班手臂有燈既真係鬼
岩岩拉左幾個手足

黑警 又扮人 屌你老母

鬼有氣槍

手足大嗌自己名！！！
有冇人識佢地！！！！！
冼志恆
陳浩臻

屌 依家先跑
係咪on9

D鬼入返晒人群呀,屌

又係鬼放火叫人留 屌

有螢光帶有螢光帶有螢光帶有螢光帶有螢光帶有螢光帶有螢光帶有螢光帶有螢光帶有螢光帶有螢光帶有螢光帶有螢光帶有螢光帶有螢光帶有螢光帶有螢光帶有螢光帶有螢光帶有螢光帶有螢光帶有螢光帶有螢光帶有螢光帶有螢光帶有螢光帶有螢光帶有螢光帶有螢光帶有螢光帶有螢光帶有螢光帶有螢光帶有螢光帶有螢光帶有螢光帶有螢光帶有螢光帶有螢光帶有螢光帶有螢光帶有螢光帶有螢光帶有螢光帶有螢光帶有螢光帶有螢光帶有螢光帶有螢光帶有螢光帶有螢光帶有螢光帶有螢光帶有螢光帶有螢光帶有螢光帶有螢光帶有螢光帶有螢光帶有螢光帶有螢光帶有螢光帶有螢光帶有螢光帶有螢光帶有螢光帶有螢光帶有螢光帶有螢光帶有螢光帶有螢光帶有螢光帶有螢光帶有螢光帶有螢光帶有螢光帶有螢光帶有螢光帶有螢光帶有螢光帶

紅色閃光燈
紅色閃光燈
紅色閃光燈

快啲走 留返條命10月1號再去過，佢哋扮鬼 鬥唔過

維園果邊有便衣鬼！岩岩港台直播捉咗個！

有隻鬼手拎住支唔知咩槍！

有瑩光既都係鬼

走啦屌
搭將軍澳線又好 搭巴士又好 退啦！

RTHK 好多鬼扮人

有幾隻鬼由維園去緊sogo啊
有幾隻鬼由維園去緊sogo啊
有幾隻鬼由維園去緊sogo啊
有幾隻鬼由維園去緊sogo啊
有幾隻鬼由維園去緊sogo啊
有幾隻鬼由維園去緊sogo啊
有幾隻鬼由維園去緊sogo啊
有幾隻鬼由維園去緊sogo啊
有幾隻鬼由維園去緊sogo啊
有幾隻鬼由維園去緊sogo啊
有幾隻鬼由維園去緊sogo啊
有幾隻鬼由維園去緊sogo啊
有幾隻鬼由維園去緊sogo啊

仲有紅色

又有鬼dllm

有人話係前線記號

全部有熒光棒都係鬼

示威者唔好有任何記認 因為狗一定會用記認

2109 葵芳狗屋聚集大量藍白衫狗

有臥底，快走，唔好落單

你講嘅情況，只適用於大家開始滯留湊熱鬧之後
其實要走，有好多機會同時間

狗有螢光帶

早啲散水啲鬼就冇用啦
要部署好番增援鬼先捉到人

有大量鬼捉人 手有光帶

有鬼就夾手夾腳捉出黎打啦

上面有人發現又俾警犬扮連登仔屌，All in lar

前後包抄喇

有幾隻鬼由維園去緊sogo啊
有幾隻鬼由維園去緊sogo啊
有幾隻鬼由維園去緊sogo啊
有幾隻鬼由維園去緊sogo啊
有幾隻鬼由維園去緊sogo啊
有幾隻鬼由維園去緊sogo啊
有幾隻鬼由維園去緊sogo啊
有幾隻鬼由維園去緊sogo啊
有幾隻鬼由維園去緊sogo啊
有幾隻鬼由維園去緊sogo啊
有幾隻鬼由維園去緊sogo啊

根本唔捉鬼就笨

有鬼係預左，但唔係下下前線做過激行為既手足就被你地屈成鬼囉

有鬼喺銅鑼灣皇室堡

正常都唔使有記認

維園大量鬼啊

屌cwb肯撤未，係咁停係咁回頭

聽到講 暴徒距離位置120米左右 有晒部署...

IKEA

明明講左今日玩一陣
拖長慢慢玩

今日又小廿幾三十個

維園 圓圈天橋快d走

CWB捉到

仆街喺皇室堡跑緊去SOGO

皇室堡黎緊

唔係陳浩章咩???

係

邊到話唔係？

要走得返大坑上山, 無計了!

仆佢個街 又扮示威者捉人

鬼啊 岩岩拉左手足

冼志恆
陳浩俊

畀臥底拉咗，有冇人識佢哋
有冇人可以幫到佢哋
電視聽到手足嗌自己個名

屌你啦

有幾隻鬼由維園去緊sogo啊有幾隻鬼由維園去緊sogo啊有幾隻鬼由維園去緊sogo啊有幾隻鬼由維園去緊sogo啊有幾隻鬼由維園去緊sogo啊有幾隻鬼由維園去緊sogo啊有幾隻鬼由維園去緊sogo啊有幾隻鬼由維園去緊sogo啊有幾隻鬼由維園去緊sogo啊有幾隻鬼由維園去緊sogo啊有幾隻鬼由維園去緊sogo啊有幾隻鬼由維園去緊sogo啊有幾隻鬼由維園去緊sogo啊有幾隻鬼由維園去緊sogo啊有幾隻鬼由維園去緊sogo啊有幾隻鬼由維園去緊sogo啊有幾隻鬼由維園去緊sogo啊有幾隻鬼由維園去緊sogo啊有幾隻鬼由維園去緊sogo啊有幾隻鬼由維園去緊sogo啊有幾隻鬼由維園去緊sogo啊有幾隻鬼由維園去緊sogo啊有幾隻鬼由維園去緊sogo啊有幾隻鬼由維園去緊sogo啊有幾隻鬼由維園去緊sogo啊有幾隻鬼由維園去緊sogo啊有幾隻鬼由維園去緊sogo啊有幾隻鬼由維園去緊sogo啊有幾隻鬼由維園去緊sogo啊有幾隻鬼由維園去緊sogo啊有幾隻鬼由維園去緊sogo啊有幾隻鬼由維園去緊sogo啊有幾隻鬼由維園去緊sogo啊有幾隻鬼由維園去緊sogo啊有幾隻鬼由維園去緊sogo啊有幾隻鬼由維園去緊sogo啊有幾隻鬼由維園去緊sogo啊有幾隻鬼由維園去緊sogo啊有幾隻鬼由維園去緊sogo啊有幾隻鬼由維園去緊sogo啊有幾隻鬼由維園去緊sogo啊有幾隻鬼由維園去緊sogo啊有幾隻鬼由維園去緊sogo啊

前線撤退啦好唔好
臥底開始拉人啦
仲要俾人前後包抄
唔好再陣地戰得唔得?

睇到，岩岩RTHK

轉場返屋企好嗎

成個維園都有狗

有幾隻鬼由維園去緊sogo啊
有幾隻鬼由維園去緊sogo啊
有幾隻鬼由維園去緊sogo啊
有幾隻鬼由維園去緊sogo啊
有幾隻鬼由維園去緊sogo啊
有幾隻鬼由維園去緊sogo啊
有幾隻鬼由維園去緊sogo啊
有幾隻鬼由維園去緊sogo啊
有幾隻鬼由維園去緊sogo啊

有幾隻鬼由維園去緊sogo啊
有幾隻鬼由維園去緊sogo啊
有幾隻鬼由維園去緊sogo啊有幾隻鬼由維園去緊sogo啊有幾隻鬼由維園去緊sogo啊有幾隻鬼由維園去緊sogo啊
有幾隻鬼由維園去緊sogo啊
有幾隻鬼由維園去緊sogo啊

捉鬼只會令前線互相懷疑...

冼志恆
陳浩真

臥底就一定有汽油彈

去到惠康對出！

on9,你屌佢哋都聽唔到架啦

屌睇到好撚嬲

唉， 又送頭

狗扮示威者記認
手腕橙燈
手臂藍燈

班鬼見前線人多 只係敢搞維園少人既義士
前線要小心 轉場／撤退 都要保持一定人數

6383 9988

【銅鑼灣現場】

銅鑼灣近高士威道，再有警員扮示威者進行拘捕。

d鬼出返去cwb呀 走呀

明知黨鐵會封站
今日重兵防守你班友都唔撚聽
盡情屌鳩我冷氣軍師啦
忠言逆耳 吹左全日唔好死守
玩夠要閃人

叫咗走 屌你老母

次次都係cwb

Tvb 睇到拉左3個

點解有人瞓左係地

屌 推

維園好多狗扮示威者呀 走呀！！！！！

自己追post lar

又係銅鑼灣

今日肯定要拉好多人快d走啦

留乜撚 害死人

有鬼 手有螢光！

唔好撚屌啦

又捉幾個..

唔俾捉鬼既結果

啱啱喺旺角地鐵站廁所換衫 跟住見到有個阿叔望住我之後無啦啦拎個鐵鎚出嚟 各位小心

rthk再拉好多

今日起碼拉到50個

銅鑼灣包抄
拉左好多個

唔捉鬼勿分化failed again

再唔識處理就玩完

有共識大家互check囉

立即緊急撒退啊

前線唔知有幾多鬼，同班狗裡應外合就全軍覆沒啦

唉

紅色閃光燈
紅色閃光燈
紅色閃光燈
紅色閃光燈
紅色閃光燈
紅色閃光燈

今日隨時無100個

逢係有鬼個晚特別亂

乜嘢？

前線仲係唔撚明 每比人拉一個都係對班黑警有士氣增加

咁多時間都係度鳩企

每次前線咁樣被捕 班反鬼撚對恃撚就會縮返入個老母閪到 然後隔一排就出黎屌人分化繼續推前線去死

上次咁成功無鬼先出奇 大家小心啦

慘不忍睹

頭先32台直播影到有個畜龍話暴徒距離佢地100-120米，點知係自己人黎

狂送頭

差唔多音聽唔清
最緊要有人救

咩成個禮拜, 講左兩個月都有喇, 次次都講不被捕, 但幾乎次次都係傻傻下唔走

所以唔好用 等啲狗自己用 見到就離遠佢哋

大慘敗....

俾晒時間你地唔走 今晚應該拉得最多人嘅一次

老銅真係唔老嚟
兩次都衰喺鬼度

灣仔睇住個火死守個班HAPPY 啦

走人啦！！

銅鑼灣維園酒店對出巴士站有狗拉到手足

唔好去皇室堡！

我都以為係手足
點知跑到過去

唉好撚on9

野火會真係食太耐花生
加埋laser pen我就估一定出事
浪費左起碼成粒鐘撤退既時間

咪補領囉！英國有你資料咖！

check乜撚
講左只有識時機進退先會冇事

鬼有發光手環

心痛 2112 手足

維園皇室堡有鬼呀

推啊

真係好撚嬲
係sogo企咁耐守守守唔知守乜鳩

唔怪得唔走, 811翻版

屌你老母，你警犬？

同意
我哋都追求公義
但係太著迷於公義光環，妄判當下形勢，會害死自己

好似鬼收埋咗個手帶 又入返去人群

今日拉一定入你10年啦屌
仆街好嬲

真係鬼

走呀！！！！！

新界過海巴士開始唔經北角

#巴打報料
2103 維園噴水池
Popo扮示威者被發現
搵到警棍 電話係警察grp
被制伏中途開真槍
2107 傳出第二下槍聲

今日所有野都係鬼做

屌分得太散
後面有鬼搞
前面手足又唔知

搞到都冇人互幫

紅燈都有啊

睇到燥呀仆街 全部都唔睇連登

#尖沙咀
2112 尖沙咀狗屋出左tg

唔對峙根本唔洗理啲鬼

RTHK影住拉左人喇

捉左幾多人

你肯走跟本唔駛驚有鬼

又捉到鬼

應該放左好多臥底
唔好衝動 比人帶風向
小心

有任何顏色記認
全撚部都係鬼
自己執生

屌你老母影撚住佢係咁捉住個頭黎扻

一早講咗有鬼

推到有人幫 btw 我聽到 施志恆 唔太sure 推左先

一堆鬼 Boom

班狗發癲連記者都打

內鬼狗 藍營光臂環，神秘森林公廁背囊

你講中咗

p

怪得邊個? 係要磨撚蓆死守 唔好再叫我上前線講 講到口臭

有鬼捉人

手有紅色手環

d鬼拉完人係出返去再扮架 走啦守條春咩

有任何顏色記認
全撚部都係鬼
自己執生有任何顏色記認
全撚部都係鬼
自己執生有任何顏色記認
全撚部都係鬼
自己執生有任何顏色記認
全撚部都係鬼
自己執生有任何顏色記認
全撚部都係鬼
自己執生有任何顏色記認
全撚部都係鬼
自己執生有任何顏色記認
全撚部都係鬼
自己執生有任何顏色記認
全撚部都係鬼
自己執生有任何顏色記認
全撚部都係鬼
自己執生有任何顏色記認
全撚部都係鬼
自己執生有任何顏色記認
全撚部都係鬼
自己執生有任何顏色記認
全撚部都係鬼
自己執生有任何顏色記認
全撚部都係鬼
自己執生有任何顏色記認
全撚部都係鬼
自己執生有任何顏色記認
全撚部都係鬼
自己執生有任何顏色記認
全撚部都係鬼
自己執生有任何顏色記認
全撚部都係鬼
自己執生有任何顏色記認
全撚部都係鬼
自己執生有任何顏色記認
全撚部都係鬼
自己執生有任何顏色記認
全撚部都係鬼
自己執生有任何顏色記認
全撚部都係鬼
自己執生有任何顏色記認
全撚部都係鬼
自己執生有任何顏色記認
全撚部都係鬼
自己執生有任何顏色記認
全撚部都係鬼
自己執生有任何顏色記認
全撚部都係鬼
自己執生有任何顏色記認
全撚部都係鬼
自己執生有任何顏色記認
全撚部都係鬼
自己執生有任何顏色記認
全撚部都係鬼
自己執生有任何顏色記認
全撚部都係鬼
自己執生有任何顏色記認
全撚部都係鬼
自己執生有任何顏色記認
全撚部都係鬼
自己執生有任何顏色記認
全撚部都係鬼
自己執生有任何顏色記認
全撚部都係鬼
自己執生有任何顏色記認
全撚部都係鬼
自己執生有任何顏色記認
全撚部都係鬼
自己執生有任何顏色記認
全撚部都係鬼
自己執生有任何顏色記認
全撚部都係鬼
自己執生有任何顏色記認
全撚部都係鬼
自己執生有任何顏色記認
全撚部都係鬼
自己執生有任何顏色記認
全撚部都係鬼
自己執生有任何顏色記認
全撚部都係鬼
自己執生有任何顏色記認
全撚部都係鬼
自己執生有任何顏色記認
全撚部都係鬼
自己執生有任何顏色記認
全撚部都係鬼
自己執生有任何顏色記認
全撚部都係鬼
自己執生有任何顏色記認
全撚部都係鬼
自己執生有任何顏色記認
全撚部都係鬼
自己執生有任何顏色記認
全撚部都係鬼
自己執生有任何顏色記認
全撚部都係鬼
自己執生有任何顏色記認
全撚部都係鬼
自己執生

推
仆街死
鬼全家生癌爛身流膿生愛滋生個仔弱智

紅色手環=鬼

邊係守

尖咀手足救緊你地
慢慢退啦

唔比rthk記者追影

睇32live 聽到陳浩俊

有人叫衝又會諗係咪鬼 有人叫留又會諗係咪鬼

依家走係最確保大家安全

機場見

橋唔怕舊，至緊要受
唔係想屌手足老銅死守情意結，不過高危地方可不可以醒小小

防暴唔俾記者影啲鬼

RTHK live 見到
鬼有螢光帶

手臂藍色螢光臂帶
手腕紅色螢光帶

現場少左咁多狗
唔通去曬做卧底

有任何顏色記認
全撚部都係鬼
自己執生有任何顏色記認
全撚部都係鬼
自己執生有任何顏色記認
全撚部都係鬼
自己執生有任何顏色記認
全撚部都係鬼
自己執生有任何顏色記認
全撚部都係鬼
自己執生有任何顏色記認
全撚部都係鬼
自己執生有任何顏色記認
全撚部都係鬼
自己執生有任何顏色記認
全撚部都係鬼
自己執生有任何顏色記認
全撚部都係鬼
自己執生有任何顏色記認
全撚部都係鬼
自己執生有任何顏色記認
全撚部都係鬼
自己執生有任何顏色記認
全撚部都係鬼
自己執生有任何顏色記認
全撚部都係鬼
自己執生有任何顏色記認
全撚部都係鬼
自己執生有任何顏色記認
全撚部都係鬼
自己執生有任何顏色記認
全撚部都係鬼
自己執生有任何顏色記認
全撚部都係鬼
自己執生有任何顏色記認
全撚部都係鬼
自己執生有任何顏色記認
全撚部都係鬼
自己執生有任何顏色記認
全撚部都係鬼
自己執生有任何顏色記認
全撚部都係鬼
自己執生有任何顏色記認
全撚部都係鬼
自己執生有任何顏色記認
全撚部都係鬼
自己執生有任何顏色記認
全撚部都係鬼
自己執生有任何顏色記認
全撚部都係鬼
自己執生有任何顏色記認
全撚部都係鬼
自己執生有任何顏色記認
全撚部都係鬼
自己執生有任何顏色記認
全撚部都係鬼
自己執生有任何顏色記認
全撚部都係鬼
自己執生有任何顏色記認
全撚部都係鬼
自己執生有任何顏色記認
全撚部都係鬼
自己執生有任何顏色記認
全撚部都係鬼
自己執生有任何顏色記認
全撚部都係鬼
自己執生有任何顏色記認
全撚部都係鬼
自己執生有任何顏色記認
全撚部都係鬼
自己執生有任何顏色記認
全撚部都係鬼
自己執生

黃大仙 深水埗街坊出黎食糖水救人啦

如果告暴動咁鬼咪有份參與暴動

上面仲有人屌我地話捉鬼撚添連登仔on9完未

一手 狗係炮台山站等

邊個叫唔走肯定係鬼

痴撚線擺明阻採訪

尖沙咀都開始左

推呀

小心

邊個CHANNEL?

點解又要守路、又要被捕

上次銅鑼灣又係比鬼捉
今次仲on99諗住反擊
當自己超人咩

陰毒 正仆街

啲狗阻住記者拍攝

sh7295

D鬼全部入夜先做野

仲慢慢退？

走啦我已經搵唔到形容詞形容我有幾忟班狗冷血㗎 乖啦

兩邊包抄呀屌！

推呀推呀

慢你老母，快退呀

老銅唔太緊張 警覺性明顯低

我好肯定果班你地話落場叫唔走既就係鬼

一定係咁講d好激勵士氣既野等大家留

所以手足們要有自己思考

唔好下下睇大圍

唔好再下下齊上齊落

而家唔係7月1日

明白嗎？

前線人多唔敢搞 公園俾人周到先硬拉

有任何顏色記認
全撚部都係鬼
自己執生有任何顏色記認
全撚部都係鬼
自己執生有任何顏色記認
全撚部都係鬼
自己執生有任何顏色記認
全撚部都係鬼
自己執生有任何顏色記認
全撚部都係鬼
自己執生有任何顏色記認
全撚部都係鬼
自己執生有任何顏色記認
全撚部都係鬼
自己執生有任何顏色記認
全撚部都係鬼
自己執生有任何顏色記認
全撚部都係鬼
自己執生有任何顏色記認
全撚部都係鬼
自己執生有任何顏色記認
全撚部都係鬼
自己執生有任何顏色記認
全撚部都係鬼
自己執生有任何顏色記認
全撚部都係鬼
自己執生有任何顏色記認
全撚部都係鬼
自己執生有任何顏色記認
全撚部都係鬼
自己執生有任何顏色記認
全撚部都係鬼
自己執生有任何顏色記認
全撚部都係鬼
自己執生有任何顏色記認
全撚部都係鬼
自己執生有任何顏色記認
全撚部都係鬼
自己執生有任何顏色記認
全撚部都係鬼
自己執生有任何顏色記認
全撚部都係鬼
自己執生有任何顏色記認
全撚部都係鬼
自己執生有任何顏色記認
全撚部都係鬼
自己執生有任何顏色記認
全撚部都係鬼
自己執生有任何顏色記認
全撚部都係鬼
自己執生

好簡單既戰術
咁就令咁多手足落單
唉

有閃燈嘅都要小心

扮都要袋槍

狗賤到

所以獨立思考真係好重要

呢度有條友仲話紅色燈係前線記認

好似走緊,去到陰暗位捉人

又係CWB有鬼 屌你老母鬼死全家

SH7295

一陣又話軍師

聽到兩個名，通知咗星火

比左半個鐘時間唔走

捉到一定打撚柒佢地

推 要小心

其實一齊嗌黑警死全家 呢d口號可唔可行

唉一早話閃

有待fc
但又會得佢一個？

留意手環

女仔？

佢地既心態應該係想每次都頂到最後. 否則出到來見到警察就退咁出來有咩意思. 我估.

雖然我唔認同.

下次全部前線 一定要搜背囊 佢哋有胡椒球槍喺身

SH 7295 白色van仔

有任何顏色燈記認
全撚部都係鬼
自己執生

Psuh

各位手足盡量揾下佢地揸汽油彈嘅片

有任何顏色燈記認
全撚部都係鬼
自己執生有任何顏色燈記認
全撚部都係鬼
自己執生有任何顏色燈記認
全撚部都係鬼
自己執生有任何顏色燈記認
全撚部都係鬼
自己執生有任何顏色燈記認
全撚部都係鬼
自己執生有任何顏色燈記認
全撚部都係鬼
自己執生有任何顏色燈記認
全撚部都係鬼
自己執生有任何顏色燈記認
全撚部都係鬼
自己執生有任何顏色燈記認
全撚部都係鬼
自己執生有任何顏色燈記認
全撚部都係鬼
自己執生有任何顏色燈記認
全撚部都係鬼
自己執生有任何顏色燈記認
全撚部都係鬼
自己執生有任何顏色燈記認
全撚部都係鬼
自己執生有任何顏色燈記認
全撚部都係鬼
自己執生

50幾輛車，6-7 AM車牌私家車

SH7295
SH7295
SH7295
SH7295
SH7295
SH7295
SH7295
SH7295
SH7295

返到屋企就俾人話冷氣軍師

我都覺得奇怪，
原來又係臥底狗

放火睇左半個鐘
Sogo鳩企對峙半個鐘
係咪有啲問題呢....

真 保障自己 唔好有任何記號

北角包緊小心
卧底左手有藍燈or紅燈小心

無錯，風險評估好緊要

前線決定左比人拉

SH7295白色van仔入面有鬼

炮台山＆大坑要校巴！！！

炮台山＆大坑要校巴！！！

炮台山＆大坑要校巴！！！

請校車係港島沿線準備！！！隨時接放學！！！可以的話準備水！！！
請校車係港島沿線準備！！！隨時接放學！！！可以的話準備水！！！
請校車係港島沿線準備！！！隨時接放學！！！可以的話準備水！！！
請校車係港島沿線準備！！！隨時接放學！！！可以的話準備水！！！
請校車係港島沿線準備！！！隨時接放學！！！可以的話準備水！！！
請校車係港島沿線準備！！！隨時接放學！！！可以的話準備水！！！

唉岩岩到屋企，點解仲唔肯走，守乜撚野，肯走未呀屌你老母 玩撚完未呀 北角有狗 維園有鬼捉落單義士
今日攞撚左彩啦，好心走啦，留返去到聽日同國慶呀

播曬岀黎啦

咪撚洗版

我幫你qoute 返果條賤種出黎 等陣

又被鬼捉
身為同路人，都唔知講乜好
你班係咁鼓吹人勇武屌冷氣軍師嘅人，請問你情何以堪

手帶紅燈可能係鬼
走呀

你哋咁樣守路，班狗同港共會唔會好傷?人哋笑鳩你咋

手有粉紅色膠圈作記認

可唔可以起到25狗底...

前 線身型fit又full gear又有疑似記認既要特別小心

2117
青衣城對出海旁幾十防暴

好撚賤唔俾記者走 圍撚住晒

開始部署緊圍捕

好多空狗車謝斐道

依家記得一齊走

講真呢個劇本仲要loop幾多次

離開港島前切勿落單

有冇人認得佢地兩個投先前線鏡頭有冇出現

幾個隻手都cool住閃既野

哩樣唔使講啦
分分鐘自己做埋

CWB又一個
I-CABLE

RTHK live 見到
鬼有螢光帶

手臂藍色螢光臂帶
手腕紅色螢光帶
手足快退

冇時間睇啊

有任何顏色燈記認
全撚部都係鬼
自己執生有任何顏色燈記認
全撚部都係鬼
自己執生有任何顏色燈記認
全撚部都係鬼
自己執生有任何顏色燈記認
全撚部都係鬼
自己執生有任何顏色燈記認
全撚部都係鬼
自己執生有任何顏色燈記認
全撚部都係鬼
自己執生有任何顏色燈記認
全撚部都係鬼
自己執生有任何顏色燈記認
全撚部都係鬼
自己執生

SH7295白色van仔入面有鬼 小心

仆街一早叫走點解要留
連登成班唔撚知咩人屌人冷軍
而家又有鬼捉人喇
唔該mark低呢班推人去死嘅仆街嘅名
咩100%信前線我屌你地老母
你害撚死幾多人阿

以後小心相同特徵既人

記者被圍

有制服拎槍有冇問題呢

Sogo d 手足走唔走到？

港台定cctvb有段片喺銅鑼灣影住有一堆紅色燈記認嘅仆街圍埋一齊喺最前

閃燈唔係喺手咩？上面啲post有燈嘅好似係帽，唔知有無誤會或睇錯

鬼有發光手環

鬼有槍

頭先玩火有好幾個手足都有紅色燈，果堆係真手足定假狗？ 如果係假狗，各位記得搵番d片。日後幫到真手足

又扮示威者捉人

infinity war輸咗
endgame先贏返

圍住記者唔比記者走
仆街
入面咩情況沒人知

好似係社工黎架

你點證明所有野唔係臥底做

推
希望前線睇到呀仆街

西營盤有無狗

你打遊擊鬼有咁易做野咩

SH7295白色van仔
入面有鬼 小心
鬼手臂有螢光帶

Thx

gphone俾狗周緊？

記者比狗禁錮

佢阻緊記者拍攝
各位真係要睇住

有埋胡椒球槍喺身

圍住記者唔俾影都做得出

而家個法庭有撚用咩

是咪第一次出封鎖線, 連記者都ban埋?

我晨早講左，係咁俾人屌我，仲要俾人block 埋

基本上d鬼都係夜晚收網 所以身上都有螢光野做記認

冇證出槍可唔可以告??

紅燈鬼又捉幾個手足
你條傻閪 知自己柒未 無腦唔好學人抗爭 縮返入你老母個閪到ok?

一定有

推，仆街黑警!!

佢地就係想混淆，咁樣先唔容易被認出

快啲走，依家好多內鬼開始捉人

禁錮記者

PUSH

去留要自己決定

識審度宏觀形勢，令玩法進化，根本唔會重複犯錯

班狗禁錮記者

屌佢老母

Push 近屋企

揾片

仲死守
今次班狗真係多謝哂

#炮台山
2113 北角防線推到炮台山地鐵站

真係，害撚死人

係淺黃同淺藍遊走但仲可以說服拯救到會出黎遊行既，都係中間派
甚至對我黎講，外國勢力都係中間派
你發脾氣又點，事實係好多人真係唔明點解有d前線咁戀戰
次次都講be water，但連我地深黃都睇到躁，不如理性d諗下戰術點改

痴撚線 直頭非法禁錮
唔俾記者去影

我真係好想知有哂證據差佬派臥底，捉咗告唔告得入因爲根本係trap你

apple 話示威者捉鬼先

但uc又槍
所以比人捉番轉頭

又想打斷人手腳

早小小灰面巾用laser射polo
然後popo衝出黎拉人
有個po有相話懷疑鬼
我搵緊

屌你老味又扮示威者捉人 比記者追住問 後尾又有真狗岀聲 屌你

咪L捉鬼先啦
轉場先啦!!!!!!!HIT & RUN Ahhhhhhh

冼志恆
陳浩臻

黃咗就開槍，cls

傻閪賤種 知道自己柒未?記你老母認

屌原來呢D閃圈就係鬼
今日喺灣仔食飯見到有一班人係咁, 仲諗住問吓佢地呢D圈有咩意思

黃之鋒又起度..

上次811銅鑼灣果班 好似告唔入 放曬？

冇證拎得槍嫁咩
特別任務

呢個巴打一定要永久割蓆鞭屍
呢個時勢再容唔下低智力嘅豬隊友

都話左冷氣軍師係分化詞

唔係去美國咩？

屌你嗰D咪警犬lor, 連登一樣咁多鬼

睇rthk睇到燥
成班戇鳩popo阻記者唔俾記者影

有發光手環既
一定要小心佢地

2103 維園噴水池
現場消息

現場再有警員扮示威者被發現，
搵到警棍、電話係警察grp，
警員被制伏中途開真槍開兩下。

白色旅遊巴都係狗車!!!!!!!

鬼開咗真槍？

皇室堡嗰度有架狗巴

人有相似

準備咗兩部旅遊巴拉人
未走好快d走

你起火目標係拖延時間俾後面和理非走
起完就玩陣就慢慢走
係咪要捉夠1千人先學精

有線見到搜身

話紅燈唔係鬼果啲都唔知係唔係mon post狗

依家銅鑼灣義士可以點樣走？

92035184

成班鬼，又無出証，但有槍，又行使警力

有無搞錯？全部係維園，拉左好多手足

告閪咩
你覺得呢加仲告得入？

小心卧底 手臂有藍色螢火手袖
*藍色熒光棒+手有紅色發光燈*

sor 咁認錯

鬼比人踢爆
開真槍走

你仲信香港法律呀？

點解臥底可以揸槍？

係佢個大背狼度拎出黎.

佢地都唔肯走⋯

可能係狗

9203 5184

2119 #銅鑼灣
警方聲稱有特別行動，阻止港台及其他記者離開，記者指這是變相禁錮。
#RTHK

Phone no.:92035184！！

之前講過告唔入
811個日俾鬼捉o既 到依家都未落charge

好似係直情冇提告

咁今日發生嘅事又可歸咎俾黑警？縱火同煽動群眾都係狗做

警狗記者會：全警隊三萬人 而該人士全黑包全身 我冇可能查到係邊個

d鬼應該係準備行動先戴d發光手環。

藍/紅都有，閃燈果班
個個好齊裝

有條on9 仲話啲鬼點會咁明顯記認，嗰條友好鬼

屌唔怪得影住唔走

架VAN仔有遮光紙有冇犯法?

唉，屌你老母真係賤種嚟

你岩啦，下次前線掛住捉鬼就贏撚硬

幫手BACKUP

連登25狗嚟㗎

再用得呢招即係有用

暫時睇班狗隻手都閃閃下

嬲到轉台
睇唔到落去

男仔黎

其實班友肯自己諗得清楚d
根本有鬼同冇鬼係冇分別

更何況對家一定會安插鬼 佢唔做先至奇
鬼一定捉唔哂 捉一個亦都係哂時間
倒不如令到班鬼做唔到佢地想做嘅野仲好

唔係話要捉鬼，但係留個心眼姐，小心啲姐

地鐵走仍然可以？

肩離地 #761

Gdnggd #171074

現場又有鬼叫人留 唉屌
自己睇情況決定留唔留啦

無用啦下次 又轉其他方法架啦

電視直播維園近宜家出口有1架速龍車一架校巴。大家小心

算啦，我個fd 係前線叫，一早叫走佢地都係無走

唔捉都得, 早D撤lor, 入夜前跟和理非走咪有鬼都唔駛理

維園包左唔俾入

圍捕

我都記得有心咁講 仲話係前線手足相認標記
對上係回有個巴打個火魔法師有燈 佢老母睇電視見到話好鬼

唔係捉
係留意

1。狗手臂有螢光帶
2。維園開真槍
3。北角包抄緊
4。有鬼係柏寧糖街
5。行大坑天后 (唔好入維園/落單)
6。需要幫手手足 陳浩俊 薛志行 梁浩欣
7。荃灣線不停金鐘
8。WC2021灰色7人車有狗 大家小心身旁私家車 SH7295白色Van係鬼
9。尖咀警署黑旗
10。118，171外過海線暫停
11。炮台山有狗
12. 記者告士打道被狗圍 (RTHK) 告士打道有狗旅遊巴
13。可經渣甸街入大坑

推 搵到嘅話比人拉咗嗰班手足可能能有得打

屌你老母家下黑警禁錮埋記者添喇

悍散！

成班睇火睇得咁開心
今次真係仆街了

係咪比狗包膠帶走?
我有冇睇錯

而家差佬大鳩哂

呢啲手法真係好撚低莊，大家明刀明槍打，輸咗比人捉都無可能咁嬲

仲有唔好一個人跟人行 要跟大隊 班鬼就捉唔到人

屌如果我早D察覺到閃圈有問題, 可能可以救返一D手足
唉

cap片cap圖,證明臥底玩火,唔關示威者事

而家比人識破左有鬼，諗緊點善後

鬼名
冼志恆
陳浩臻

有冇記者跟住班手足 定俾黑警隔住哂

頭先聽到人多就唔驚班速龍
擺明係拖住唔俾你地走啦

上面又有人話民間記者會講過用黎做記認既屌…

你老母，25狗

現場係咪開左兩下槍？

維園岩岩有開真槍?

所以你明點解 d燃燒彈
燒極都燒唔到狗啦
咁都特登唔中佢地

就算唔捉鬼都應該走啦
俾咗個幾鐘頭你地走，唔走不特止重要向前推

大量豬籠車彌敦道尖沙咀方向

向來都話
你一唔係打到底 好似今日政總／sogo咁 一唔係和理非到底 好似818
鬼人多就現唔到身 只能跟大隊
統一行動方針 唔好落單 就唔需要捉鬼

咁而家係咪出硬緊急法？！

擺明係引人入維園
然後北角狗推落天后
然後圍捕
唔留後路走係唔明智

所以點都係走唔好守係最好

傾乜鳩呀

速龍係維園後門啦

前線手足去留自己決定 唔好見人守你又守！！

鬼就一定有架啦 問題係咁多時間散都仲要唔散 可唔可以請前線講解下原因?

客觀事實: 1.班狗無受到傷害 2. 捉到人士氣大增

開槍果枝係咩槍？

員工有帶耳機？

Confirm?

走啦，今次升級完
下次黎過
#不被捕

問黎做咩
點解香港會變成咁？

依到有人話記者會講過既

開真槍有無片?

既然證明係有派個臥底做示威者，根本唔可以證明呢兩個月係咪臥底trap你，咁都可以用呢個理由姐

我就係俾人屌嗰個，你可以搵下邊個覆過我

下次又唔同 上次褲袋螢光棒

而家無美軍黎都唔撚掂
唉
無得玩

佢意思係打狗救人啫 唔好一 出事就周圍搵人屌

最緊要比卧底帶動到個行動
後面聽order果班又信晒前線
卧底呢招暫時次次都中招

擺明想捉人入去打
告唔告得入都唔理

一係啲人聚埋一齊 唔好企咁散
鬼通常都係少人既地方捉人

Mk 好多9車去tst

一定要搵到！有臥底標誌既掉野既片！

屌 旺角見到十幾架狗車係彌敦道去緊佐敦方向

臥底揸槍CLS

被拉手足大叫呢兩個名

準備煲大

疑點利益歸於被告？
不過d紅底官唔會理啦

俾人拉嘅手足呀

我寧願之後每次做散水撚都唔想再見到前線比鬼陰

推
bbq

露對眼都起到你

員工戴耳機好正常，Uniqlo 啲員工都有戴啦

會發光既野就要小心
應該方便自己人遠距離睇清楚, 分到邊個自己友

大坑有狗車向cwb去

炮台山＆大坑要校巴！！！

炮台山＆大坑要校巴！！！

請校車係港島沿線準備！！！隨時接放學！！！可以的話準備水！！！
請校車係港島沿線準備！！！隨時接放學！！！可以的話準備水！！！
請校車係港島沿線準備！！！隨時接放學！！！可以的話準備水！！！
請校車係港島沿線準備！！！隨時接放學！！！可以的話準備水！！！
請校車係港島沿線準備！！！隨時接放學！！！可以的話準備水！！！
請校車係港島沿線準備！！！隨時接放學！！！可以的話準備水！！！

On9

收皮啦死5毛

班人都係為咗拉你入狗屋打你一身再鎖你48個鐘啫
又發洩完
拉一批打一批

都幾肯定9成出硬 国慶一定打大交

就算告唔入都可阻嚇作用

如果佢認到你扔雞尾酒 再引你去比佢捉
佢之後慢慢睇片你都死

唔好再講捉鬼。乜情況犯唔犯法。而家已經唔駛講例。大家顧掂自己人走先重點。

係被拉手足自己個名黎

講緊你班傻閪見人提水話小心紅燈狗 就屌我地捉鬼

痴埋去被捕我地就贏撚硬啦

垃圾縮返入老母閪到啦 宜家前線被捕唔係你被捕呀嘛 你咪繼續拎不分化光環打J囉

依兩個應該係比人拉喎

全民超合作運動啦屌

唔清楚,隔離登話fc左
大家去廁所換裝小心d

SORRY

被捕手足名嚟架

佢話咩就咩

Mk 仲好多忍形龜車去tst

有鬼呀呀呀
勿留守
相信前線？ 我屌你老母

Rthk live閃撚到底狗好仆街

陳浩俊
冼志恆

總之有野發光就有問題啦,
下次帶埋UV燈照

一路講緊以小組作行動 各有各做
單拖上陣唔該顧下自己安危 你比人拉左 對士氣好大打擊

差佬不嬲會擺臥底
你見佢搞黑社會都係咁搞
不過佢哋好撚過分
拉完仲要唔俾記者影
跟住拉埋一邊打
去到警局又打
跟住送入醫院無啦啦腦出血
跟住就話佢哋掙扎搞到咁

佢哋根本就係仆街
總結！黑警死全家！老婆仔女去做雞！

個身有閃燈既 要搵晒d片！

依家守天后又做乜？

D狗真係好賤，光明正大做乜要用電筒照記者

今晚街坊同冷氣軍師好難幫到你地

較光張相會見到輪廓

屌，一定要上wifi先連到連登
姐係在場既手足係唔會收到你地既指令，
請冷氣軍師們去twitter支援

唔洗睇連登啦 唔玩陣地戰唔死守講左兩個月口都臭

同意……

用腦諗下都知啦

發展到今日，幾時有鬼叫前線退？就算你當佢哋係鬼，有無前線被拉？

幾次都係鬼做激進嘢，有目標咁拖住最戀戰嗰班前線，仲有懸念？

對家捉心理未必比我哋好好多，但人哋執行起上嚟，會effecitve同efficient好多

記者識射狗

VE5473

唔迷信都要聽， 一定要留命打到十月香港命脈先有轉機

根本係新屋嶺打到殘哂

認同 最緊要不被捕

係咪真係諗住打到小西灣

話左仲有機場同国慶主線任呀

今日輸得好甘..

【太古現場編委報導】
[21:07] 現場有便衣臥底開槍及掟磚。

Ve 5473 狗私家車 from rthk

青衣站有popo

VE5473 黑色萬事得

係咁影撚住佢對仆街眼

屌戇鳩唔好上連登啦

夠鐘返屋企

真係好撚火滾

當然認同，但前線唔係咁諗

不嬲所有野都係鬼做
所有香港人都係和理非

比狗射翻轉頭 睇到眼睛痛 rthk32

應該係手足嗌自己個名

有鬼現身個幾次 未必告得入

仲有班人覺得大勝

點解記者唔救佢

VE5473 狗車

好難 冇大台，前後溝通難

慘過811

個記者唔得醒
應該問返轉頭
咁你又用燈射記者

掛住睇有鬼單野
想問今晚係咪散哂?

岩岩先放工 係唔係唔洗出黎

上年紀帶豬嘴
或者
身上有記號
其實都好易認

你估佢唔想咩

[21:07] 現場有便衣臥底開槍及掟磚。

散成點..

好似好多去左天后
係咪北角有批防暴來緊

VE 5473 Mazda

記者嘅職責唔係救人 佢唔可以救人

放完火就散就真係大勝啦

我成日都心痛啲人心存僥倖
同埋重複犯錯，真係需要深切反省

搵撚到你啦仆街，仲話咩前線記認，等俾人block 啦柒頭

Rthk良心camman

記者唔係救人架ching
頭先見消息話有手足去維園救手足
唔知佢哋點

太古hit and run俾鬼伏咗
唔撚Work

幫手call侓師??

佐敦大量狗車向西隧去
夾雜私家車的士，有架空巴士

鬼係無需要捉
只要你肯走 班鬼係做唔到乜野
你一死守 佢地咪有得做野囉 引你做犯法野再拉你 你就斷正
講左幾多次 係唔聽 每次都係話上唔到連登上唔到TG 一早講左幾星期 係咪心口掛個勇字就唔洗為自己負責

燒完路障走係

次次一地區就大批人送頭

TVB新聞台有影到架，大家幫手搵下，請原諒我要睇TVB。因屋企人關係，只睇TVB，我大至記得有記者

講左咁耐不陣地不對恃 都係比班鬼扮企前線留成堆人係到 連登仔未訓醒點贏

黑警唔衝就係等梗增援, 唔係諗住打佢地博既就記得要走.

夠鐘走人

真係要搵片
警察有擲過就煲大佢

另外, 舉左 / 宣布左非法集結, undercover係度, 都可以煲...

唔吸收教訓，人地就不停進步

推上報，記者召喚

無錯，營火會之前d人本身想退
但一開始左玩火就情緒主導
唉今日應該會送入去打到仆街務求十一出唔返黎

想記者俾人拉埋？

依段正

班狗俾人打記者又去救？

因為個火D人放鬆哂，之前呢度有人話海洋公園站有可疑既人出現

無計，餓狗係到
玩完火大家鬥志都比較高漲， 腦充血
餓狗好易煽動佢哋

真係好撚嬲

叫走又唔走 成日俾鬼帶留守 一留未仆街囉 成三個月 重係咁冇腦 知唔知好傷心架

好癲！個身型好似PTU機場特警個d，仲有對眼同一般警察唔同，好恐怖

追打班鬼

發夢有途人話見到有3個假狗係sogo俾人拉左

push, serious

到底頭先發生咩事，見咁多手足去追，點解有人落單俾人捉

揼春 知道係鬼又點 唔識打交咁 打過去好似冇食飯咁

嘩 依班堅係SDU

唔需要FC
根本就係佢地做

老豆搵仔:
知唔知點解繼續有鬼扮人?
因為做鬼冇後果囉
你哋肯殺曬我之前搵畀你嘅鬼
仲有狗夠膽出嚟做鬼?
你班友害死人呀

無目的留守既意義係邊
放火 轉個頭比消防救

佐敦100以上full gear 警犬

黑警總動員 有sdu有咩狗

你聲音導航屋企人

個盔根本就係制式裝備

尖沙咀速龍

佐敦100以上full gear 警犬
私家車超載
全部full gear 有速龍

最後點？追左入去冇哂消息？

大坑有狗車向cwb去

炮台山大量狗/size=6]

[size=6][violet]天后＆大坑要校巴！！！

請校車係港島沿線準備！！！隨時接放學！！！可以的話準備水！！！
請校車係港島沿線準備！！！隨時接放學！！！可以的話準備水！！！
請校車係港島沿線準備！！！隨時接放學！！！可以的話準備水！！！
請校車係港島沿線準備！！！隨時接放學！！！可以的話準備水！！！
請校車係港島沿線準備！！！隨時接放學！！！可以的話準備水！！！
請校車係港島沿線準備！！！隨時接放學！！！可以的話準備水！！！

仲捉鬼 係咪傻？
你捉到一個睇特點 人地唔識轉？對家又唔係傻西
鬼係一定會存在 而且一定比你想象中多
捉一個又好捉十個又好都係哂時間

掉番轉諗下班鬼想做咩 你係佢會點做

做好防備 同諗清楚進退（尤其是退）嘅時機
做好心理準備 醒水d 就算有鬼都唔容易俾人帶風向
要做嘅唔係令鬼消失 而係要令鬼變得毫無作用

上面幾撚柒多人屌我地捉鬼 兒登真係得啖笑

主要作用係被人打，拎Noisy，各有各做，我覺得勇武咁有 Heart 不如幫手搞臨立會，到時有機會可以真勇武

身手動作好撚勁 總之一定唔係普通狗

尖沙咀防暴狗衝緊

熊抱班餓狗啦

畀之前一位巴打講中咗紅燈係鬼

呢個成日出黎講野係乜水
頭先CWB內鬼捉完人係佢付責接人會合

啲pprb都咁撚惡

鬼開過槍

死守真係等比人拉

螢光手帶呀

尖沙咀個班狗全部失控 叫極都唔停

梗係揾D一抽幾既做鬼，揾其他驚比人打死

個巴打被人屌分化
痴線
鬼一定有
班人要獨立思考 否則被人引留守
然後告暴動

冇證出槍拉人冒警

無證又開槍……恐怖分子喎

你食屎啦
依兩個係被鬼拉左既手足黎

狗係永興街

不對峙！

一係攻，一係退

前線已經有十足勇氣，但仲停留係 你等我我等你 既階段
要提高機動性！

唔係既話次次都係我地傷，對方腳毛都冇少一條

我講左搞錯了 SORRY

去天后果班點

北角東線逼到喇

準備封鐵
大家小心

rthk講野個指揮官講野唔正既 屌

觀塘有roadblock

天后又守乜？

之後被呢兩隻狗拉左嗰D應該係片入面D人？

十分鐘前有線突然轉左去維園畫面幾秒話有打鬥

聽到直播叫散緊架啦, 唔好鬧住

佐敦100以上full gear 警犬
私家車超載
全部full gear 有速龍

超快到

港島狗鐵隨時唔開呀！！！!

手足可唔可以對街坊好d禮貌

係D鬼捉完人先
定比人發現先

港島狗鐵隨時唔開呀！！！

黑警扮示威者掉火頭（有閃光裝置），pls share

打狗阿

反應太慢

sorry 睇到好驚，見d前線好高漲

依個都幾重要

條友拎住支槍都仲想唔認

點解咁多人除口罩....
影曬樣

捉人先

天后條粉腸係度做乜

打完飛機未

根據tg 係俾人發現先

似引你入去維園 之後反捉

d鬼冇gear
4隻鬼 vs 20幾個示威者
手足都唔夠抽

TST係咪重守緊

天后個傻西拆路障，一陣拉埋佢

天后嗰兩個係母子

天后示威者離開哂.

有狗係 天后維境花園 岩岩經過見到 停哂係到

有胡椒球槍

我都見到 但好似冇其他live

銅鑼灣黑警唔俾救護人員救人走， 重要趕救護走
好多圍緊

天后個傻佬做乜q

如果有巴打 一下攬低佢就好 班狗平時都係咁捉鬼我地

天后條仆街做乜

立場話黑警拉假狗自己人上車

打人無力呢樣野係咁多個月黎都見到

係咪休班警呀

搵人影底天后個黑衫男人，話佢係示威者set路障

天后嗰一男一女咪撚扮嘢

屌條傻閪

有槍
不過手足齋夠勇打 無心攞人命
對面就有心扑死你
唔過左呢個心理關口好難搞

Tst 大閱兵

tg 話係比手足發現先

頭先APP 斷線 講野講到一半冇左. 我想講係TVB 新聞台影到 好清楚. 唔好屌我睇TVB就得啦. 係灣仔火救熄左之後既事. 時間可以集中搵係7點半至8點半果個1小時晚間新聞. TVB新聞台係有影到有唔知真定假既手足拎住氣油彈扔. 佢地書包上小小近後頸位有紅色燈閃下閃下.我E家都搵緊,各位幫手

參與暴動，拉得

咁好慘
明明差D有幾個落單
仲要成推人圍

但點知比黑警捉番轉頭

馬路果時打得佢地唔夠狠

天后人要去尖咀？

天后條撚樣扮晒野想拎光環
鬼唔望d狗射鳩佢tg

ifc 香港站

推呀，大家搵片

外國記者做現場直播，搵個人喺鏡頭面前講我哋需要佢哋幫啲咩得唔得

sogo後門 回家中

係 我睇rthk都見到前面帶幾個頸位帶閃紅燈

必勝兵法！【30分鐘定律】

佢俾人掉玻璃樽都唔走

快d搵啦，一間比人dele jor

有冇人讀宣言

同埋好似有少少猶豫

可能未真係確定到係鬼
唔敢打咁狼

many dogs in tin hau, walking to Vpark

搵人全力沖埋去一定推低一件
就咁9打冇乜用
馬後炮9up mode

RTHK 影到係見有幾個手足落單就出捉人

連登電腦唔得 手機上到

但問題係之前好似話傳媒有權唔比條片做證據

入維園一定要經足球場
嗰邊夠多燈又多路走
草地嗰邊太暗又得一條路
一比人包就收皮

要推

tst游擊有效果，
cwb陣地戰擺明係黑警放火引義士留低。

影大頭，參與暴動

又係旅行巴,標緻 VAN,萬事得七人車

睇直播見到同team 人都唔只一隻係狗，唔知佢地係同team定通知好左佢地好快就跑到現場捉左幾個手捉，之後就一堆防暴黎左

法庭要原片, 上次好似就係話TBB唔肯俾原片(?)
有錯請指證

有條友係度拆路障

人地教連發唔係單發
重要痛架

天后果條友係做乜鳩

拎槍會係咩

係，tvb 影到等於垃圾

拆路障兩條撚樣

唔係鬼咁係咩

有黑衫，粉紅鞋人士參與暴動

總之好撚慘，互打打死無怨，咁俾狗捉

天后條撚樣
賣港賊
應該扑暈佢

得大量黑狗

我冇見過記者救狗喎係唔係我錯過咗啲乜嘢

伯伯都打

岩岩坐車經過
天后站蘋果商場出面6-7部狗車
內街有三隊popo

雞蟲與雞？

天后拆路障果幾個人做咩鳩呀

警察推跌阿伯

一時時手機都唔得

有冇足本打狗??唔夠爽

2150 荃灣綫尾班車

你係錯過左

沙田新城市廣場有記者救警察

突發 佐敦不停站 ！

屌你老味又學人自稱first aid
影撚衰曬

岩岩又有炸兩記者阻住手足打柒條友

今日又咁多人損失，為咩

係，講多兩講一堆狗就會沖黎之後就捉手足

tst遊擊成功 但係cwb好心痛

個個真係tvb嚟

沙田個tvb就係救狗

鬼火

下晝已經講啲燃燒彈掟極都唔準，政總地面竟然起哂工地式圍板，已經話俾大家知有劇本將會上演

尋晚同今朝出哂直升機，就知今日會大搜捕

現咗身嘅臥底好可能唔係全部，可能仲有其他team仲潛伏緊

臥底狗片

Tvb有救狗

天后條友好似講國語

講到好似煲大左人地就care咁

69開始有幾多野要煲大啊？

天后條八婆 好想摑撚死佢

記者唔想有人死先救
上水天橋
沙田新城市
14年魚革都有阻止示威者繼續圍打訓左響地既狗

天后果對情侶係咪差人親戚？

支那女人

無練開劍道杖術棍法呢D唔識點傳D力落D棍到,
因為佢地只係用手腕力,其實要用哂臂力背肌同腰力

兩個都講普通話

個條閪女人同條仔拆咩撚路障呀

打獲兩條友啦

勇武巴打下次可以試下用遮柄勾腳

班狗等條支那仔拆完先行

21:52

示威者以竹枝佈置路障，圖阻礙警方嚴正執法。

如果啲狗打鳩到佢地就好笑

講英文既

記者唔好影果兩條智障啦

早係cwb訓醒 都唔知話自己好彩定無膽留低幫手好

影佢地放上支那個舉報網站

講英文

果個天后阿叔阿姐咩事，係咁拆人地既野

班狗都聽唔明

黑衫既

沙田新城市嗰個TVB,咁快唔記得？

似大陸狗 不過唔該先

觀塘道近創紀一期有RB

仲多個白衫

又多個幫手

睇見火撚滾

似係

新城市廣場

做戲

難分真與假

天后拆路障肯定係藍同所謂中立

cwb tst 狗都收緊隊

一手：灣仔站準備封

#巴打資訊提供
2155灣仔地鐵 職員表示灣仔站即將關閉

有無人答到

尖咀同銅鑼灣都散哂

又拉咗幾多個
邊到未散

重慶大廈d 叉仔都大叫黑警, 時代革命

咁點解唔叫記者救比差佬打既人，我覺得最後就唔好出手幫啦

記得6月9日？

邊度有天后片

唔係救人就唔好出啦 出到去又搵唔到大隊
你話我自私都係咁講

TST 重慶大廈d 叉仔都大叫黑警, 時代革命

想出黎幫手 應該去邊

connected

觀塘有無狗？

天后都關站 成關成條線

有無捉20個？

唔止!

仲有無戰場

今晚前線火魔好精彩(個人唔信全部都係狗做)
手足安全請抖抖 仲有聽日機場主線

重慶大廈可以一戰 D差佬入到去肯定淆底

btw 唔好叫佢哋叉仔啦

回家路上小心有狗攔路
be safe

我都覺，d狗既火魔流好多。

王伯

走啦唔該

觀塘創紀之城對出擺緊road block

可能係佢地供貨, 自己友幫手用
所以今日D 火魔先咁強力
雖然唔介意佢地供應, 但屌你, 又今日捉人

銅鑼灣市民對警察講同志們

牛頭角有狗 唔知做咩

無線新聞台大約2026 有影到有紅燈閃下閃下既手足拎氣油彈。有冇人可以幫手睇。我電腦白痴唔識backup

CWB都咁多街坊

天后無街坊

有同路人真心鍾意火，臥底投其所好，制造有利於搜捕條件。好彩有人影到，疑點利益歸於抗爭者

我都唔識講咁嘅互動是禍是福

天后立場訪問個女人收皮啦， 有鏡頭影佢扮中立
鏡頭掃到佢拍手讚popo , 話人不知所謂

做實事啊香港人
pl
a safe 2203
b
c safe 2205

hh
A safe 2205
b safe 2206

自己加字

坑B入面好多人守緊物資

呢個時勢仲話自己中立個D 一係真係戇鳩鳩 一係藍絲扮中立驚比人打

藍絲特別鍾意扮中立

送佢返大灣區

2028 直頭影住佢地點火扔去畜龍到。我唔肯定佢地係真手足定假手足。但佢地係有紅光閃下閃下。

返北角嘅小心
福建幫又出黎打人

mk有新戰線
apple開左觀塘live 唔知咩事

但係之前前線記者會都話佢地自己會組隊同有記認 最怕捉錯鬼

西營盤 金鐘 佐敦 灣仔 關閉 from MTR app

APM發生咩事

老銅街坊出晒嚟

銅鑼灣中環係比狗捉人？

所以先請大家幫手睇下.我睇落去果4個有紅光閃下閃下既身型又唔似鬼,扔個方向又唔似鬼.

聽聞北角有幫好多福建佬，大家小心

有無人知而家去邊
利申喺尖沙咀

快d查返投先堆直播認下鞋認下帽，好大機會幫到手足打甩暴動

只要有一段片證明到狗有參與攻擊，已經可以完全疑點利益歸於被告

深水步大量狗車

天后駛唔駛街坊啊？

[
我見到巴打po

其實水氹有咩好影?

夾撚埋做戲

證明到有派狗應該都已經可以疑點利益歸於被告？

返屋企啦
留力留力

今日捉嘅應該唔係第一排嘅勇武

右邊果個袋,好似同TVB 影到扔火 有紅色光閃下閃下既人有D似. 我唔肯定 再睇下先

林鄭講明無獨立調查 班狗扮手足打撚死人都無後果

我想問有冇人知老豆搵仔，比手足制伏左嗰隻25狗，最後走甩左？

正遊撃開始

警察林鄭唔肯成立獨立調查委員會，原來係因為有臥底攪事

有片證明到佢地有暴力行為就可以將所有暴力行熊推曬比狗，我本來係度非法集結，係班狗自己製造暴動，我諗係咁

而且直頭成支狗隊都係天琦個角色，指揮參與暴動

據聞係開真槍之後走甩

立場Live有人講緊唔同種類嘅子彈殼，DLLM，對付香港人洗唔洗咁，啲武器一次多過一次

2223，觀塘迴旋處有人封路。 #現場情況

今晚總共有幾多個手足被拉?

不割蓆、不譴責、不篤灰

照你咁講，咁好難證明有暴力行為啵，包撚到實一實，佢唔認都得

未公佈，估計30左右

所以咪對裝束，如果佢地有係前線出現，已經介定有份啦⋯⋯

投先對峙期間好多記者係前線

返屋企

利:係tst去左紅磡走

佐敦道方向去旺角大量私家車同速龍超載快速去旺角方向

佐敦道方向去旺角大量私家車同速龍超載快速去旺角方向

旺角手足快閃

幾時開咗槍

放火鬼手有燈

屌你地老母唔好捉鬼
你哋只係幫手提供緊證據比警犬做嘢
萬一個位係手足
我哋就少咗一個前線

我淨係才講依家前線係有組隊嘅
啲燈係用嚟認人，對講機都係

立場觀塘個邊手足， 係mtr 出出入入肯走咩

文宣係咁
最好煲上外國新聞頭條

蘋果有手足拎住警盾同警棍應該係搶返嚟

有校巴，邊道要人？！

入旺角好似幾多

觀塘街坊真係要小心
班狗見人就拉

旺角入咗站拉人

捉鬼只能靠前線警覺 我哋最多把醒例如特徵之類

旺角打狗就快

MK站打緊

點解 手足嚟？

超過50人衝咗入去

旺角頭先咩事，搞地鐵？

手足唔好去旺角，班9己經係大堂重兵

班狗攪地鐵站做乜鳩

班狗話封鎖旺角站

狗封旺角站

重演721

聲稱自己封撚左MK站

屌 港鐵唔開車

死廢老又打人

地鐵嘅手足

成班和理非垃圾 廢老都唔敢郁

手足走啦
成班狗係地鐵站

落單狗？

APPLE個到係咩站?怕係MK一陣一車熟

屌 旺角站果班唔好同佢地鬥氣啦 攬炒啦

仲嘈 唔知上面成班狗？

走喇班狗嚟緊

等俾廢老指住笑俾狗捉哂啦 冇眼睇

走喇手足

旺角唔停站啊

唔知點解覺得黑衫條友係到拖延緊時間

屌 咪撚理佢啦

唉 一陣累死成班

一係打鳩條廢老
一係走啦

非一般師奶(警察/大陸情報員)
部相機係 Nikon P1000 外號 火星機。
就噉企喺度影到火星咁遠。 （上一代P900 叫做月球機, 已經可以影到月球表面火山口。）
專影大頭，部機絕對可以數到你有幾多條鼻毛。

走呀仆街 成班人拉哂啦會

一係就比車走啦...又唔係打,一陣成車熟

屌上面成班狗呀

係囉，畀佢拖時間

屌一係就入去打一係就走啦
做乜9阿

小學雞 佢唔出 你咪入囉 睇到勞氣

走啦 求下你地啦好無 真係無得走啦

一係快打完走，一係直接走啦

班和理非真係⋯

呢班送撚曬頭.,..

屌 好撚重琅 PUSH

太子站.....

唉 唔好同班廢老浪費時間啦....

打柒佢啦屌你老母

有冇人提下佢地啊

太子黎...快快手啦,MK好近嫁咋

屌
地鐵果度想點呀

走喇手足班狗嚟緊

成班傻閪

今次真係玩撚完......四五十個

和理非左膠放人入去打啦

成班傻閪成班傻閪成班傻閪成班傻閪成班傻閪

NOW 係咪影緊啲狗換衫

2240 旺角站有防暴警衝進地鐵站以及地鐵車廂裏，又舉起藍旗，現場依然有普通市民，又有防暴警試圖向普通市民噴胡椒噴霧

而家仲有和理非同左膠

旺角站果班 走喇班狗嚟緊

我兩個黃絲老豆老母都咁講
點解呢班年輕人無我老豆老母咁清醒
呢啲交有乜好嘈？置自己於被捕風險

上車啦屌

走喇

根本唔應該出現

班狗過嚟好近，唔好被廢老拖住

走啦 唔好中廢老計

地鐵肯定成批拉晒

班廢老咁多武器

打就快班狗嚟緊

換緊黑衫扮手足

鎚仔

太子嗰度做乜會同廢老開拖

走啊，咪為班廢佬哂時間，d狗黎緊啦。。。

唔好停留太耐啦

冇啦
成五十個送曬頭
D 狗車落緊防暴啦依家

2245 銅鑼灣

被指係臥底既警員於行動前做briefing既圖片，清晰見到各人既背襄頂口有燈著住。

比架車走啦...

廢老打人
屌你老母一係打尻條廢老一係走啦 班狗就到啦屌你老母
睇到好緊張屌那星

啱啱係油麻地上車 唔停旺角站 宜家未知點 係旺角同太子中間停左成5-6分鐘

唔走係咪鬼

有唔打 仲係度屌估中乜鳩啊

廢老都唔夠打 唉 仲小學雞式攞尾彩

傳開去今晚叫d人唔好去QE
篤灰姑娘今晚會做分流
2300 to 0700

快啦

【2242 旺角】大批防暴警員衝進旺角港鐵站內，車站廣播呼籲所有乘客離開旺角站。

所以太子班人都好快啲走 驚一陣太子都唔停

仲係到嘈乜鳩

個肥閪

仲嘈
班防暴係山東街跑緊黎

仆街狗又用陰濕招

成班傻閪成班傻閪成班傻閪成班傻閪

打就快仲係到嘈乜鳩

我係d廢老真係指撚住你地黎笑 太子上面就係警署....咁都要鬥氣

個女人做乜

點解會咁 原本應該出現係廢老身上既唔理智
出現係後生身上

走啦 手足

除左白衫 蝗蟲 便衣狗 唔好同一般市民曬時間啦....

2249 旺角站往調景嶺列車，有 3 個阿伯不滿，拿出槌仔同遮打示威者（ 見圖中兩個光頭佬以及中間白色衫 ），不過 3 個阿伯都唔敢落車隻揪

太子站單嘢，班人覺得過癮多於公義

十八點左右有人係話連佢老母都話有班火魔法師背包有盞紅燈
連佢老母都場覺得好撚鬼
下面有條撚樣話係勇武手足圍內記認

依班真係輸9硬一陣,唔係打輸,係拉哂

比幾個廢老引到有位比人入

走啦做乜姐

個女人咩事

打狗就話姐

有手臂燈

唔好晒時間同班廢老嘈,快走
唔係班狗又殺到

老豆搵仔讀者投稿:
請叫人今晚唔好去QE急症
今晚eva chu當值
佢老公係狗，之前扮唔識寫催淚彈令義士俾人拉

推左先

錄片影人大頭

成車送撚曬啦
班狗係太子站camp 定呢班車,一到就太古2.0

得喇，知喇

睇撚到躁

實比藍絲入同白衣人有咩分別

仲行上街

唔肯走仲同班弱智打爛仔交既由佢地啦，佢地自己揀，唔駛等埋佢地一齊送頭

旺角班狗去緊太子 收皮了

平時廢老打人就叫人私了
真係私了個陣又話人傻閪

屌真係好撚燥底
成班做乜撚 智力去左邊

快啲走旺角好多popo

d狗去緊太子啦,重慢慢走,車又自己搞到冇得搭

全部拉晒

收得皮，黎緊

咁割唔割呀 冇民意啦又?

記得有條友叫我地唔好捉鬼，話D燈係前線嘅小組記認

班和理非冷氣軍師係咁 一係就五毛on99

根本唔撚洗去.....樓上就係警署.....今次真係送頭送到門口

佢地搏拉。。。求仁得仁

成班傻仔係太子浪費時間

太子關站，死喇

仆街搞到721咁樣

未打前 私了啦 打佢老母啦
打後 理智呢? 傻撚左呀?
軍師好波

自己拖自己後腿

私了冇問題架 不過小學雞咁對罵仲要俾廢老打到敗走真係好on9

仲要捉人影相 有無危機意識

太子準備關站
太古2.0 準備

好似係大波man 忠義民團個c9

係！！！！我都記得條撚樣！！！！！
轉頭就返去搵即時PO清算條撚樣

死囉，關埋站，快d走啦

仆街 而家除gear 換衫博一博扮平民走啦.....今次真係送到上門 唔好諗住走到

同廢老隔空互屌10分鐘
俾時間d狗過黎

希望唔好因爲佢地累自己友

要打就快打完就走

點解你地唔撚早走呀！

同車都好肯定有手足...

仲係度屌黨鐵狗，死囉，快d換裝搏走啦

屌呢班比人捉硬

成班太子手足 玩完

太子做乜撚野啊

重演721咩走啦

可能果條友就係鬼

中撚左伏 走都無得走

tg 2253 太子已經有防暴入站

班犬上左旺角地鐵

彈入彈出 打吓又唔打
點姐
一係打鳩完佢快閃
俾廢老拖時間搏拉呀？

班狗上左地鐵啦

匿名的壞處
就算真手足，佢都冇得出面澄清

太子站己關,呢車手足玩完

除gear換衫走呀屌 上面就係警署呀

因為單小事，嘈成咁，打交仲玩埋滅火筒，被困班手足，希望你哋走得甩

MK 橙旗

太子c 出口起碼100防暴入站

狗搭緊鐵黎緊

2256 太子站宣佈關閉

太子站今次真係仆街 旺角站成車狗

慘痛嘅損失

跳軌行啦

旺角手足走！！！！！！！

聽到有女手足喊住求佢地走，佢地仲要玩隔空互屌

狗由旺角搭地鐵過太子?

完

太子關站

成車去太子

已入站

痴撚線係月台打

俾個廢老拖時間，重閂埋站
樓上就係狗屋，旺角本身又成堆狗
快d 閃，離開太子先

衝入站捉

黎左太子
拉左

行路軌係唯一出路

唔好諗住落地鐵就安全啦
依家叫黨鐵呀

班手足比佢地累撚死
依家月台100隻狗等緊佢地

仆街了 旺角

仆街了

狂打....屌你老母

屌 話口未完 太子已經捉左個

屌....

到底係唔係有卧底專登同班廢老嘈
站都關埋

玩撚完

我都聽到

為左同個廢老對屌

太子手足被防暴狂毆被捕

走啊旺角手足

太子咩事 RTHK冇播

屌,

點解要玩撚到咁耐

黨鐵

速龍暴打

咩台live?

死仆街

唉 唔識講

太子咩事

警犬各站伏擊散水勇武定點？

尊重前線決定

話左啦

popo入場拉人

太子痴線架

無野好講

旺角/太子有咩逃生路線?

近百防暴入左站
依家準備去月台等班on9黎送頭

太子停車，幾十人冇得走

......唔撚識講

太子月台捉人

同廢老互屌果d累死哂成班手足

真心希望唔好拉到d一早肯走既兄弟

Apple

屌你老母自己睇返啦
打吓又唔打
係度對罵
俾廢老拖時間

最少2個

有無原post睇?

嘩 入埋車廂 cls

玩完

最少三名手足被捕
From apple

仆街和理非，好心返屋企嘈喇

唔知講咩好

癲過721

完了 唔開車
成車拉哂

真正送頭

廢老一定好撚開心

仆街了 成車玩完

APPLE CAM 無左

屌你老母班狗一入車廂就發癲

冇啦啦點解停車

屌你老母，……。

太子仲有無live

車廂入面仲有好多舉傘 唉

速龍入埋車箱追打!!~

變撚左721 唉屌 個幾條手足真係....

太子唔走做乜

垃圾狗鐵
封鐵不特止仲要放狗入站內坐埋鐵去拉人
遲早要清算埋狗鐵

太子d速龍上左車打人

手足啊

狗鐵

應該拉好多人

廢老明顯扮傻， 引義士入局

On9 cc

要快走重搵人打架...

同元朗有咩分別?

車內起碼過手足玩撚完..

apple

狗鐵根本信唔過

今次真係衝動累事，最蠢同最不智嘅一次
眼白白睇住警察血流黨鐵

太子痴線

有個廢老突然係車拎刀凶人所以停晒係站

今日影到好多汽油彈，都係背襄有粉紅色閃燈既
係咪可以肯定佢地都係鬼?
仲有上次荃灣搞人地鋪頭單野，又係有粉紅色記認
跟住唔知邊度開始傳一個post話係前線小組既記認
然之後D人又信曬
其實我一直都覺得前線係唔需要記認，好唔make sense
有冇人可以解釋下?

白衫變黑衫

旺角宵禁呀？屌你老母

而家守車
今次真係慘痛回憶

2258 太子站

防暴警察突然衝入列車追打市民

咁多人一齊落車 用平民cover 出站得唔得

團滅了

都係即時POST內面
18~20左右 大致有個巴打PO文話 有火魔法師背包上有紅燈
佢呀媽睇電視見到都覺得好鬼
跟住下面有條友回佢話係勇武手足相認標記

成車走佬 個幾個 仲同廢老嘈交
今次真係玩撚完

今時今日唔好再幻想狗鐵會以前咁開空車俾d人走

唉玩完

成架車拉曬

同個廢老嘈搞到封站

廢老隨身帶刀

搞清楚 係變速龍

太子咩事？做乜防暴狗打人

太子月台人間煉獄...
極大量手足被速龍毆到成地血

dklm幾個豬隊友累死

唔好話我講得閪,今次係某D手足做成

自己攞黎 唉 一係打一係走，同廢老9up咁長時間先開波已經fail 仲要敗走 fail 睇到嘔血

今朝已經不停講唔可以再落黨鐵站走，一定唔開車兼放狗入去拉人..... 唉，好心痛

有冇人見到有幾多個留在係車入面

但國難五金係fb有出po講過

估到太子會咁樣

真係想喊....明明大家都走到 為左個廢老......無左十幾廿個手足

唔少 舉晒傘 唉

唉為左個廢佬

同個廢老理論 我屌 咩時候呀on9 你走緊佬架

謝

隻鬼

個到多手足 定 普通人

車廂攻防戰 痴撚線

應該唔止咁少手足 其他走得切??

721 黑警版

唔肯定
咁就咁睇都唔知會唔會三四十個

我睇到好嬲 好心弱智唔好出黎

好On9

我講話有燈閃下閃下既，呢堆真係鬼？

嗰三條廢老堅廢，同元朗嗰班差好多班。本來根本唔駛介懷佢哋講乜，做乜

今次真係少撮手足衝動累事

無啦無啦今次，滅團

唔係分化
之前有巴打講過 對峙係最on9
無論狗同藍絲廢老都係
太子就係同個廢老玩太耐
一人一拳玩完咪算
玩埋煙搞到地鐵唔撚開車
個廢老又冇傷
又有幾個比人拉
唉

唉....太子咁俾速龍狗拉好唔值

係咪都係卧底黎

同問

係旺角見到狗上鐵再比條廢老拖時間
好灰

2303 九龍灣站 CLOSED
from tg group

嘩 屌你真係cls

多手足.起碼30

be water....唔係叫你自己變死水

喺太子站我哋嘅兄弟同幾個uncle喺車箱嘈交 有乜嘢好嘈呢盡快離開 地鐵裏面 冇路走 比速龍搭另外一部地鐵嚟到又畀拉咗好多兄弟 呢件事根本就係可以避免

咪撚搭地鐵呀

首先唔夠3件廢老打，已經7
再畀過百防暴圍摷

嘩屌
依家車箱任捉

【2250 旺角站】約廿名便衣警察落旺角站月台，乘坐往太子方向列車。

走人的時候就低調啦
互屌有乜謂，全部都係佢的人

真係睇到呆左

你就係呀媽睇電視(?)果位巴打？
可唔可以搵一搵係邊俾我研究一下

觀塘果批都走唔到

成車好多示威者，唔洗fc

仲想整停架車

睇apple
啱啱仲見到傘陣守車
之後就黑咗 再播返就唔見哂
有冇人知點?

太子站等俾街坊圍
反正又近深水埗

抵可憐咩?

室內就打佢老母 打到佢開真槍為止啦屌

快撚d走

嘩 好彩班車走到..

好彩依架車走到

連售票機都打爛，唔係鬼係邊個？

車長係咪自己友所以班車先停唔到

車長好波

幫到盡啦開走班車

有群弱智害死人真係無聲出

SSP
防暴軍隊出巡

司機

和理非定左膠嚟

Apple話架車走到

車長好波車長好波車長好波車長好波

可能有良心車長

(23:03) 港鐵觀塘綫黃埔至石硤尾暫停服務，石硤尾至調景嶺維持每8分鐘一班

咁都走到

希望一陣出面唔好又開post吹話咩今晚贏咗幾多，又唔肯望返自己d柒野，又要無限loop

應該係

呢架車係咪有好多手足 ? 走到wo

好彩走到

旺角都一樣好多警

cls入埋車，好多普通市民

但架車去旺角

下一站係旺角....

有無停左一下電？定眼花

Full gear 手足黎？

開左車

開左車但下一站係旺角

有得走就好快走

好恐怖

屌如果呢班真係停左既話就玩完,起碼捉3,40個手足
好彩走到

去緊mk喎

好撚好彩

仆街...下一站旺角.............................

打爛d閘咪算

車長靠你啦

同廢老嘈果條友開心啦 攬炒

我有睇個post，唔係懷疑國難五金，但係我覺得唔make sense
仲要連續兩次都係咁啱用粉紅色?
假設國難五金係收到風，會唔會放風果個人有問題?
如果前線下次定一條規則，係唔可以有記認係身，咁樣會唔會好D?
利申:咩都唔識

左膠死全家

多謝車長，救左一班手足

低調唔好出面開PO張揚

但下個站旺角 。。。希望無事啦

我唔知係咪我第一個講啦，但我有搵到tvb新聞台個時間影到佢地扔火。直頭影住佢地點著再扔。不過後尾有人覆話係有真手足用黎做識別。我冇再理

喺銅鑼灣又係一樣 設好路障 就快啲走啦 、警察喺你對面 一個多小時 如果要沖你一早沖咗過嚟喇、佢之所以唔冲你、就係要暗中通知 臥底 配合、另外叫速龍在橫街窄巷一聲令下又將你拉咗一班人、 打遊擊戰唔係咁樣㗎 你咁樣呀多多人都唔夠畀佢啦呀

想問今日起碼拉左幾多人？

Apple:至少4個手足比人㩒低

係車好快手換衫dum gear

但去緊mk喎

車長直接再去油麻地啦

太子恐襲

岩岩無追到

姐係有狗入車廂打+拉手足？

但又話車長開左車？求答

英雄車長

仲有下站呀

車長一生平安

手足小心旺角既狗

架車去緊mk

但係旺角.....可能死得仲慘...

拉左一輪
然後係班黑警無為意果陣 車閂門開左

知唔知咩叫左膠？

拉咗幾個先開走咗

過得一關得一關
起碼好過卡住係太子車箱入面

車長邊知咁多

個車長真係mvp
一救一百個...

上次唔係貼紙咩
今次係燈喎

多謝車長
慢少少就成車捉曬

架車去緊mk
有冇人知邊到有live?

有線影住太子 屌 好慘重

兩個時間黎 先係畜龍加防暴入車捉人 之後捉咗幾件後退咗 不斷禁緊急制想令車停但車冇停

mk黑警即刻衝入站

留意，小心

呢次係勇武on9

有線 live 太子好多個

見唔少呢D人
屌就大大聲，走就第一個走
唔考慮大環境

拉左成班

旺角開波啦

咩live 睇到？

mk班狗衝緊落月台

屌 好多狗衝落月台

逐架車捉?

三個堅廢廢老擊退十幾個勇武

痴線太子拉咁多人

拉左幾十個 太子

唔俾記者影變左任佢捉無人知

應該有路人
唔畀記者影

記者唔俾留係太子月台

封哂太子站

㖘好搭鐵啊

癡線又趕記者

封城...

飛站

旺角架地鐵無停站 係咪車住手足果架

咁撚多？

飛站救世界

i-cable now

可以拍成電影

港共以為咁樣會嚇怕香港人

路過都拉？？

困獸鬥就放開同佢地博命啦，反正點都死

mk真係睇住
成個月台都係狗

班狗話班車去中環站

無啦旺角無人影

咩事都唔知

唔係拉左幾個？

車長mvp呀

為左廢老浪費哂D時間

成個站封撚埋 趕哂記者走 9成班班車check 痴撚線

個打應該係平民？

飛站pls 救返好多人生命

有線最後影到起碼60個要跪係場邊搜身
多名全裝

又係粉紅色，會唔會有D 巧合?
頭先有ching 話，live post 入面有人話粉紅色燈係自己友，其實我覺得佢地有可能係因為荃灣果班人都有粉紅色記認，而推論今晚呢d 都係自己友
我係度諗
如果大家都有共識，唔可以有任何記認，咁樣前線會唔會安全D?

飛左站？

已經有live旺角站
有冇人知啱啱班車過咗定點?

RTHK

岩呀公司話唔停呀嘛

Apple 影緊

唔係

啱，次次未打團戰就已經比隻JG捉左小部分人
香港人必要時要識走呀

旺角班狗睇住架地鐵飛站個樣

下次要小心....唔好咁多口
咁就害左唔少兄弟

我真係寧願唔好再勇武好過

死link

喺現場嘅手捉真係要把握每分每秒
留喺對峙現場就係掉以輕心
你面前班警犬企喺度，唔係休息緊，其實喺後台同視線範圍外，每秒鐘都喺度部署緊。

人哋full gear人多勢眾如果以群眾對群眾的戰略方式你係冇辦法贏、 我一早講過最好就係接收工,接得一個得一個,好似琴晚葵涌咁、 接得佢幾件、係人都驚啦,邊個收工唔驚呀, 我諗真係要改變下 戰略 咁樣搞落去唔使三個月呀全部拉曬呀

apple話架車好似停左係隧道入面 班狗入緊去捉人

車長一生幸福

九龍灣都拉埋多名黑衣被捕

唔俾影，應該又打一身先拉人

有幾多係街坊？

最多手足上個班係咪飛旺角站？

起碼四五十人...唉

重係地鐵個個口罩,要認有幾難

九龍灣咩台

唉仆街
果幾件MK累全家

嘩屌。。。如果真記者入唔入列隧道影
唉屌曬佢地啦

立場好似有

見有鐵飛站

係咪最多手足唔知

成日話尊重前線 同廢老鬥嘴果個前線尊重飽佢

觀塘都有人被拉

今日可能拉左百五個

觀塘嗰個係咩事

最後影到位係旺角求班義士走果位女義士都被捕
慘到

可以諗埋另一點
就係狗都可能有AC

匝你老母趕記者

拖時間

太子站趕哂記者上地面

觀塘同九龍灣同時有人被捕
應該好快封站
防暴入曬站拉人

證明be water唔work啦 黨鐵封站+犬隻其他站圍捕已破解

完美送頭

今日暫時拉左幾百個咁濟..
幾時外國勢力救人..要捱到 10月1

到觀塘...

痴撚線見人就拉

觀塘同九龍灣都封左站
再推曬記者出站

依家真係大撚哂

咩地方都入得

靠自己對腳最安全 搵個安全地方匿埋 唔好返屋企

有牌黑社會

【23:00】警方速龍小隊衝入太子站一架列車車廂，制服多人，並向無任何裝備的市民不停揮棍，及噴射胡椒水。

月台上有被捕者頭部流血。警察入車廂後，有市民甚為驚惶，跪地要求警察停止，但警察繼續射胡椒噴霧，市民狀甚痛苦，相擁而哭。

（無綫新聞截圖）

✽ㅤ✽ㅤ✽
ㅤ
《立場新聞》
直播專頁：
Instagram：
Telegram：
Twitter：
報料電郵：report@thestandnews.com
報料 Telegram：
訂閱每日文章精選：
支持立場新聞：

RTHK

熱血時報

觀塘又做乜

真係屌拿星 割席就唔會架啦
但今次邊個話唔俾屌前線我屌邊個

你老母你同個廢老嘈 fine 情緒既野好難控制
但你要知時間 多一分鐘就係俾黑警多一秒佈防
你唔以為太子同旺角隔住個海下話
你屌咁撚耐 又唔係打 浪費曬時間 結果俾人團滅
屌你老母真係嬲撚到心跳加速

唔係話咩冷氣軍師 我都做過前線 仲係陣地戰時代 都己經知等係無用 起鐵馬又好 運物資又好 唔好浪費時間
去到遊擊戰時代 年紀唔細 唔係好頂得順 唔好拖累大家/俾人拉 跑兩個地方就主動收皮 但都知道時間最寶貴 尤其係睇唔到黑警既動作果陣 好可能係就係佢地仲佈緊防 就係可以做到最多野既時候

今晚真係做乜鳩 打廢老又好 藍衫又好 最緊要係夠快 拖左起碼五六分鐘 唉 屌 真係唔知講咩好
只希望前線可以改善

大撚曬咗至少個幾月屌！！！！！！！

黃大仙d防暴都落曬站
又推曬d記者出站外

班狗依家直接好多個站係月台拉人

無腦地方係搭黨鐵
佢地同唔同人嘈黨鐵都可以唔開車

校巴救命

捕人

自己手click入去睇

紅綠線停
多站比狗入哂

屌你老母黨鐵

黨鐵已經開始全力配合黨鐵

觀塘線，荃灣線全線暫停

32台記者爆seed

好似聽到紅綠線全停

呢遇到呢d on9仔要當面割席 害人害物

【23:14】因應觀塘綫和荃灣綫沿綫多區的突發情況，多個車站更受到不同程度的破壞，觀塘綫和荃灣綫列車服務現時暫停[/size=6]

差唔多近百拉曬

立場都爆

依家差唔多啦
封曬站

立場跑緊落去月台

林鄭正仆街 唔成立獨立調查委員會 嗯班黑警實落足力打...

有冇人圍港鐵總部？

完全賤閪政治工具

屌痴撚線戒嚴啊仆街

隔離就係狗屋

又蝦女人

佢而家咪講明拉晒所有反共既人就冇事

所以，見到有記認既人，真係要小心
我諗唔到一個理由，前線既行動係需要有記認

防暴盾牌推走記者唔比太子拍攝！！！！

頂 又用電筒閃人

佢哋係落咗車但停係度玩隔空篤篤互屌，唔關開唔開車咩黨鐵事

旺角惠豐大量popo
瓊華popo 落車

係 好撚嬲 屌佢老母臭閪

唔洗割啦 其他站都中哂招 唔夠廢老打個下柒姐

立場記者爆seed

話停就停車上面啲人點返屋企啊仆街

太子好多狗出樣.起底組

黃大仙快啲走呀
鐵無左要走要時間

32台記者好型

普通市民都打

明唔明咩叫散水

成日話尊重前線，打壓好聲好氣冷氣軍師嘅人，其實害緊前線

前線當然勇，但代入感咁重，情緒必定高漲，難免理性可能不足

屌你KT紅衫打記者部機
班狗完全冇反應

贏左場交，輸左個家為咩呢？

九龍灣大量防暴跑入德福拉人！！！！！！！！！！！！！

三柴狗剪埋自己冧把

班黑警愈發癲，愈多無辜巿民被牽連，反對黑警嘅聲音就會愈來愈大，總之自己人不要戀戰，不要送頭，不要補捕，持續制造混亂就可以，只要能持續有遊行示威，林奠都無可能救到香港經濟命脈----旅遊業！最後輸嘅一定係林奠！

on9獨媒見到有個白衫跑個陣推底左個女人,成個仆係到

Source?

自推快啲走呀,賽後檢討遲啲先啦

啱啱架車去咗油麻地?

同班鄉黑一撚樣

今日一個好大既教訓係，散水真係唔好太依賴黨鐵

普通市民記得告班仆街啊

真係大搜捕

近十名街坊於九龍灣地鐵站被捕
from 獨媒

染血遮

太子應該好多無辜人中伏,唉

apple係油麻地話 旺角開左閘班狗就瘋狂噴胡椒 好多人爆哂肛

好多普通人爆頭.... 死黑警

嘩同元朗個日有乜分別

打到人個頭爆哂

獨媒live

幾多係想返歸,唔係想生事....

去到油麻地 手足除哂gear
但都係慘痛教訓

九龍灣上緊月台拉人！！！

全港多個車站圍捕，唉

唔洗出緊急法已經戒緊嚴

旺角popo 收隊
去太子 ssp 方向

九龍灣發生咩事其實

有冇live

太子班車依家點好擔心

仆街黨鐵你唔公怖cctv不得好死

9/1放學做嘢保護學生

痴撚線 去到油麻地都有狗

九龍灣全車停底再每個搜袋！
from 獨媒

2326 青衣城有狗

痴線 想拉邊個就拉邊個

油麻地再拉人

呢班冷血閪...

YMT仲未完 屌你老母黑驚

大堂咩事無人影到
肯定濫用私刑 屌

油麻地又拉

蘋果姐姐好似哽咽

去左油麻地 架車滿佈雜埋+爆哂缸
而家有防暴入埋油麻地站追人 痴撚線

九龍灣防暴己全部封站
近百防暴上左月台搜車

油麻地果個似first aid?

油麻地多名手足於月台被捕！！！！！

依家見後生就拉
有病

佢係lift 口拉兩條友出黎然後撞人個頭去牆
然後上大堂追人黎打

大堂無記者
肯定濫刑

721呀屌你老母

救傷都拉

屌 apple想上油麻地大堂追影狗追人
狗係電梯口擋住唔比追上去影

幾條賤畜禁實一個市民洗唔撚洗呀仆街

831上演嘅721黑警版，更血腥暴力

d防暴既樣勁凶狠 想殺人咁

果班車依家點

一直都係啦

朱經偉個時打頸
依家下下打爆頭

油麻地有女仔比狗搜!?

油麻地多名街坊被防暴毒打
猶如人間煉獄！！！！！

屌你老母 幾時可以制裁港共所有集團 包括林鄭 黑警 狗鐵

拘捕fa??????????????????

而家旺角站+太子站月台 完全無記者真係唔知咩事

仆街721重現屌你老母！！！！！！！！！！！！！！

Rthk 係太子站但落唔到月台
Apple 係油麻地

612 721 811 831

成班都係市民

剩係太子班速龍俾記者影住都打到一個手足爆哂缸
冇鏡頭同入咗集中營之後好難想像

有冇人可以救下香港人

九龍灣又趕人走

係咪已經戒緊嚴 屌

油麻地站多狗到

fa己被捕

mk街坊 去反包圍太子班狗啦

出老解攬炒啦屌你 cls 政府肯定想起10月1前打到d人唔敢出去

油麻地站個普通市民

啲立法會議員死撚晒?

好似放返

拉撚哂

油麻地站有無記者影到

唔可能 係人上gear都可以係前線 無所謂“核心示威者“依樣野

維園有真彈

維園搵到實彈

Apple 搵到實彈

有冇media live緊油麻地大堂
啱啱成班狗衝上去
好擔心

搞一搞mk又引左一大班人出黎

真實彈
今晚發生咩事

mk街坊過緊太子
有咩想做 一定要做呀！！！

狗扮人比人捉到個陣開左槍

仲有維園實彈

一定話警員為咗自身安全先開槍

實彈又點 又未話受到生命威脅所以開槍

我寧願依兩單野都冇發生過可以打個和

蘋果話係9mm

之前有消息話係臥底狗被發現，畀示威者圍，臥底狗開槍還擊

今晩一個泛民議員都冇可見佢哋賣港行為

咪係 殺人都唔會有事

有無巴絲打係銅鑼灣一帶報告下路況？安唔安全？條街有無狗？

太子又有狀況

今晩一個泛民議員都冇可見佢哋賣港心態

蘋果油麻地有記者質緊D狗

記者做得好！

ymt班狗勁串...

隻狗直接話唔可以喎 串過馬撚

apple錄到有狗冷笑市民

個兩隻狗個閪樣

油麻地最少30名以上市民被捕
全部上索帶

班狗串撚到

態度好撚仆街

隻狗勁串 淨係講褪開少少

太子狗署，黑旗！

仲要係度笑

睇到 好撚嬲

拉撚晒
機師好像八點放人

記者朋友唔該zoom"麻煩退開少少"大頭同埋zoom近佢number
條友串過馬撚

好燃串

希望美國制裁埋班PK 黑警

叫人冷靜個個串撚到咁???
痴撫左線?

佢自己先最唔冷靜

圍撚番班狗轉頭啦 唔撚好客氣啦
依家無示威者同平民之分 一樣打柒你

為左個幾萬蚊就賣左良心 我信會有報應 一定有

係冷漠
而且無意攪清楚係咪有無差別打普通市民呢件事發生
完美演繹警察執法必然合法嘅謬誤，係最唔專業嘅表現

枝咪好嘈

ymt有物資被充公

班友仲要笑撚到咁
唔知講咩好

個阿叔個樣衰撚到
叫人寫番自己社評

屌你老母記者做緊訪問, 採訪
寫你老母社評咩

黑警無一個係無辜

大聲公個差婆你攰唔攰呀

9/1開學睇下佢仲有冇心情笑

個記者冷靜左
仲話人地未冷靜, CLS
根本就係想激人

油麻地極大量裝比人搜曬出黎...

老豆搵仔啦

請問 身處佐敦 點樣可以返港島

頭先係咪有隻狗話:下 個d係市民黎架?

好煩好嘈

太子街坊圍屌係無用 都係出tg再拉埋你地 要反客為主

佢用大聲公傷害市民耳朵犯法拉得

個樣衰撚到

Madam你好撚嘈啊屌你

太子極大量狗車到達
準備清場

我有朋友喺銅鑼灣要返屯門
有咩車可以返到去除咗校車

佢地跪左
話冇黑警入icu唔會再玩

唔好急 搵地方/平酒店留一晚 聽日再算

老豆搵仔啦 佢個仔之後大把日子過

係未真係得架
之前嗰啲咩起底, 禍及妻兒都好似冇咩效咁
究竟點先制裁到佢地呀

天水圍極大量防暴係站內戒備！！！！！！
from scout 2355

#交通資訊
2347 黨鐵 紅綠藍紫線 全停

而家仲有無機會坐西鐵?

佢幾時做左大台?

黃大仙200防暴準備推進！！！

酒店一晚

黃大仙成班狗

叫雞一晚先岩

黃大仙200防暴於正德街急速推進！！！！！！

女手足嚟㗎

齋訓照比錢, 醒小小啦

老銅再多一名黑衫人士被捕

去酒店住一晩仲安全 又平

黃大仙d出口起碼40防暴

有冇公共交通工具啊

黃大仙d出口再有數名街坊被搜中

wts周左一大堆後生

黃大仙大量黑衣後生被要求搜裝
估計係手足

太子藍旗

屌，佢地唔支持制裁果下已經覺得廢廢地

個女仔件t有標語 手足黎

係美國議員話要開聽證會, 並非泛民

Marco Rubio話要等待國院院報導

Marco Rubio
@marcorubio

Our bipartisan Hong Kong Human Rights & Democracy Act will require ⁦⁦@StateDept
⁩ to annually certify whether #HongKong is autonomous from #China & therefore should still receive different treatment than Beijing.

We should move on it quickly.

街坊幫手啦

唔好齋屌啦 咪又衝前／tg拉人

0002旺角狗屋藍旗

太子又tg?

估計黃大仙手足將會被捕

有冇人要接放學

太子帶住隻狗個女仔小心啊

太子狗署準備黑旗

有無手足有教會休息站資訊俾番唔到屋企既手足

0006 油麻地站出口外大批防暴戒備，有市民被帶上警車
from立場

就係女呀

拉撚左勁撚多人
幾車都唔夠

油麻地果班應該係真街坊

大家快D send今日既料俾佢地睇
要有禮貌,懇求佢地援助,盡快推出 Hong Kong Human Rights and Democracy Act 以及懲處相關官員

應該都係太子嗰班車啲市民嚟

真街坊都照拉，小心

阿叔好激動 小心

我正式宣布香港人要6大訴求,
要加埋解散現役警隊及重組

搵街坊拉？ 軍政府極點

習近平祝你個女習明澤同你老婆係外國被人日夜輪姦到死

呢個矮仔係串，但係佢身旁個兔唇痴脷筋版洪天明都好撚串

狗署外班街坊勇到
罩都冇露曬樣...

咁搞法 国慶好大獲 死人都似

成個杜文澤咁樣

太子警署肯定又拉一批 唉

因為真係嬲到pk

其實街坊都要學識行動 齋屌係無用 .... 依家黑警唔理你係咪食花生定路過 都係照拉

#將軍澳
0010 將軍澳隧道往將軍澳方向至少10架衝鋒車

太子叫咪隻狗乸失曬控

黃大仙就拉人

無可否認地黑警不斷地進步緊
但同一時間係迫所有交通既機構跪底配合

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第42日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

831太子站警方恐襲第1日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救

最想制裁就係班叫咪狗

藍絲阿叔被防暴護送離開

愈黎愈長

好多人睇熱鬧 心諗食花生邊會有事 點知班狗係癲既10到80都拉

ymt 有廢中打記者 黑警暫時圍起左件廢中 未拘捕

#HongKongProtest
#hkpolicebrutality
#antielab
#terroristhkpolice
#terroristhkpolice
#whatishappeninginhk
#whatishappeninginhongkong
#whathappeninhongkong
#hkpoliceforce
#831hkpolice
#prayforhk

花生慘

許智峯有去港島銅鑼灣

分分鐘一陣唔會有人係地鐵站出黎,全部由地鐵車走,再暗牙底送去唔知邊到打,等其他人搵唔到佢地

唔意外
佢話封鐵
一定同一時間有好多班車仲行緊
隨時呢d唔知車左去邊度打

講野lag lag地機

打人藍絲輕鬆護送離開

入面重要冇哂鏡頭

想問吓七點幾話封西九高鐵站，最終有無消息目的係乜？

未有

有咩做唔出

咁大動作，但完全無新消息，幾詭異

旺角掟漆彈幾準，反而下晝掟燃燒彈掟親都只係中安全位置，都話咗係臥底做

冇記者得閒去跟
又冇人報料
拎黎送中都唔知啦

旺角狗署應該好快清場

狗狗咁企起門口好on9

你以為佢地on9
其實係部署緊速龍同防暴包圍所有離開路線
一陣就圍捕再拉曬

ymt班警收緊隊 向緊太子方向 唔肯定係唔係增援／圍捕 現場小心

油麻地20衝鋒車準備向太子增援

我喺連燈講咗好多次
警犬每分每秒都喺度部署緊，唔好眼見視線範圍內嘅警犬行行企企，就以為對家hea做緊
咁係太掉以輕心

根本冇人知

又送頭

油麻地拉咗一個

油麻地又拉多件
唉

油麻地呢個拎尾采又比人拉

美國眾議員

美國總統 - President Donald.J. Trump

Nancy Pelosi - Speaker of the House

Kevin McCarthy - GOPLeader

Leader McConnell - U.S. Senate Majority Leader

Gen (Ret) Rob Spalding

Tom Cotton

Chuck Schumer

Senator Ted Cru

Marco Rubio

Rep. Dan Crenshaw

Senator Rubio Press

Fox

Fox - Sean Hannity

Washington Examiner

Hong Kong Hermit - 拍HK is not China, not yet果位外國人
大家快D send今日既料俾佢地睇
要有禮貌,懇求佢地援助,盡快推出 Hong Kong Human Rights and Democracy Act 以及懲處相關官員

少量整合
細路俾人打爆頭

警察亂打人

慘況

醫護人員吶喊

唔識英文純粹打
Please help us.

唔好理有冇用,SEND哂俾佢地睇,個法案最好全數通過,一個不能少
#liberateHK

得一個仲咁樣掉傘
唉
送頭送到咁
冷靜d啦手足
又比人打到骨折

冇得怪佢
呢一刻大把人好撚嬲處理唔到自己情緒
咁啱佢揀著個唔好嘅方法
唔係佢嘅錯

大家唔該煲爆販民搞彎人權法 搞到831恐襲

其實係 好似好多巴打問點解班街坊淨圍唔走 其實都因為真係好嬲

可能大家覺得太多情緒只會失敗 但係講真如果太理性既當初連呢場運動都唔會出現

太子果班好明顯係度守到等警力夠返就又再圍捕
今晚真係可能被捕人士多於400都似

太子都拉唔少

太子橙旗

cls
紅van $50一個人

9月2/3三罷
泛民有無搞集會？

狗署橙旗開布袋彈！！！

屌你老母呀販民打手
你全家生生世世做支那俾人屌啦

831恐襲係因為販民去美國9up

藍衫阿叔勇撚到

銅記封鎖地墊式搜察希望搵返真槍彈殼再講大話冇開實彈

阿叔

毒男 慢慢負皮啦屌你老母
你班撚屌販民搞彎咗人權法呀

記者影曬啦

販民打手毒男

太子黎料

其實太子站月台d人係咪仲未上番地面 d救護車仲係個度

防暴準備以包圍方式圍捕

唔意外.等記者走曬先慢慢帶果班人上車都ok
或者吸引曬班記者去狗署戰線